{"finalizado": true, "mensaje": "\u00a1Registro(s) obtenido(s) con \u00e9xito!", "datos": {"total": 103526, "filas": [{"id": "16324", "codigo": "CNVGBZA23276", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: OSCAR BEJARANO AVILES", "resumen": "LA EMPRESA OSCAR BEJARANO AVILES CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00133814 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: DEMETRIO CANELAS , N\u00b0 18  DE LA ZONA: LAS CANELAS", "fechaPublicacion": "2019-09-28T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "5488506011", "matriculaAnterior": "00133814", "razonSocial": "OSCAR BEJARANO AVILES"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/28"}, {"id": "1743", "codigo": "PUBWEKK28103", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: FABRICA DE CONFECCIONES RECORD S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: FABRICA DE CONFECCIONES RECORD S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-28T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1028451029", "matriculaAnterior": "00008267", "razonSocial": "FABRICA DE CONFECCIONES RECORD S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/28"}, {"id": "71702", "codigo": "PUB1PK728050", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "TESTIMONIO DE CONSTITUCION DE SOCIEDAD DE RESPONSABILIDAD LIMITADA", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "384851028", "matriculaAnterior": "00421717", "razonSocial": "GRETAMBIENTE S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "71707", "codigo": "PUBZYWG28051", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "TESTIMONIO DE CONSTITUCION DE SOCIEDAD DE RESPONSABILIDAD LIMITADA", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "384847025", "matriculaAnterior": "00421721", "razonSocial": "CONSTRUCTORA SHENGSHI S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "71695", "codigo": "PUBWZTN28021", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "TESTIMONIO DE CONSTITUCION DE SOCIEDAD DE RESPONSABILIDAD LIMITADA.", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "384848024", "matriculaAnterior": "00421701", "razonSocial": "CONSTRUCTORA TIANYUGUOJI S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "71696", "codigo": "PUBPWH728035", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "TESTIMONIO DE CONSTITUCION DE SOCIEDAD DE RESPONSABILIDAD LIMITADA", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": null, "matriculaAnterior": "00421705", "razonSocial": "VEMAVE S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "64201", "codigo": "PUBSR9I28053", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "ESCRITURA PUBLICA DE AUMENTO DE CAPITAL A BS. 101.000.-", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "370295027", "matriculaAnterior": "00402910", "razonSocial": "TRANSPORTE NACIONAL E INTERNACIONAL TRANS. CARYANA S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "22608", "codigo": "PUBTDGC28009", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: PALO ALTO CONSTRUCCIONES S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: PALO ALTO CONSTRUCCIONES S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "178482021", "matriculaAnterior": "00172210", "razonSocial": "PALO ALTO CONSTRUCCIONES S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "52092", "codigo": "PUB00U428095", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: EMPRESA EXPORTADORA EXBOLCOFFEE S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: EMPRESA EXPORTADORA EXBOLCOFFEE S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2019", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "336750023", "matriculaAnterior": "00369373", "razonSocial": "EMPRESA EXPORTADORA EXBOLCOFFEE S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "71727", "codigo": "PUB2C6V28102", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "TESTIMONIO DE CONSTITUCION DE SOCIEDAD DE RESPONSABILIDAD LIMITADA", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "384923020", "matriculaAnterior": "00421761", "razonSocial": "NAGASAKI COMPANY S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "27495", "codigo": "PUBRXE428037", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: SAMSUNG ENGINEERING BOLIVIA S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: SAMSUNG ENGINEERING BOLIVIA S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "198702026", "matriculaAnterior": "00201343", "razonSocial": "SAMSUNG ENGINEERING BOLIVIA S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "25445", "codigo": "PUBVAS428086", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "ESCRITURA PUBLICA SOBRE COMPLEMENTACION DE LOS ESTATUTOS", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "191704023", "matriculaAnterior": "00188221", "razonSocial": "COMPA\u00d1IA MINERA \"NAMUNDA\" S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "5952", "codigo": "PUBTV2828017", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: COMPA\u00d1IA PAPELERA DE INDUSTRIA Y COMERCIO MENDOZA S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: COMPA\u00d1IA PAPELERA DE INDUSTRIA Y COMERCIO MENDOZA S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1023095027", "matriculaAnterior": "00013318", "razonSocial": "COMPA\u00d1IA PAPELERA DE INDUSTRIA Y COMERCIO MENDOZA S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "49795", "codigo": "PUBG4LJ28043", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "MODIFICACION A LA CONSTITUCION EN SUS CLAUSULAS SEGUNDA, TERCERA, CUARTA, QUINTA, SEXTA, SEPTIMA, OCTAVA, NOVENA, DECIMA, DECIMA PRIMERA, DECIMA SEGUNDA, DECIMA TERCERA, DECIMA CUARTA, DECIMA QUINTA Y DECIMA SEXTA Y TRANSFERENCIA DE CUOTAS", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "328342027", "matriculaAnterior": "00360927", "razonSocial": "PEQUE\u00d1A ITALY S.R.L"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "71721", "codigo": "PUB132928082", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "TESTIMONIO DE CONSTITUCION DE SOCIEDAD COMERCIAL", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "384928027", "matriculaAnterior": "00421748", "razonSocial": "REEMIG FAST SERVICE S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "4706", "codigo": "PUBGGQ828072", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: \"EDUARDO\" S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: \"EDUARDO\" S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1028297029", "matriculaAnterior": "00012983", "razonSocial": "\"EDUARDO\" S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "71718", "codigo": "PUBS69H28071", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "TESTIMONIO DE CONSTITUCION DE SOCIEDAD COMERCIAL", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "384908026", "matriculaAnterior": "00421740", "razonSocial": "SUCCESSO S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "71716", "codigo": "PUB8YNU28067", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "TESTIMONIO DE CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD DE RESPONSABILIDAD LIMITADA QUE GIRAR\u00c1 BAJO LA DENOMINACI\u00d3N DE OTEBLA S.R.L.", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "384854020", "matriculaAnterior": "00421731", "razonSocial": "OTEBLA S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "71709", "codigo": "PUBRI8J28055", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "TESTIMONIO DE CONSTITUCION DE S.R.L.", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "385032027", "matriculaAnterior": "00421722", "razonSocial": "MIOUTLET S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "71686", "codigo": "PUB6DSZ28022", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "TESTIMONIO DE CONSTITUCION DE SOCIEDAD DE RESPONSABILIDAD LIMITADA.", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "392924027", "matriculaAnterior": "00421685", "razonSocial": "SOCIEDAD MINERA LA ENCONTRADA S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "71691", "codigo": "PUBBZGH28030", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "TESTIMONIO DE CONSTITUCION DE SOCIEDAD DE RESPONSABILIDAD LIMITADA", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "385953022", "matriculaAnterior": "00421696", "razonSocial": "MINERA FORVIDA S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "71706", "codigo": "PUB2A4O28052", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "TESTIMONIO DE CONSTITUCION DE SOCIEDAD DE RESPONSABILIDAD LIMITADA", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "385913024", "matriculaAnterior": "00421720", "razonSocial": "VOXANDINA S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "63549", "codigo": "PUBYU0128070", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: EDITORIAL I\u00d1ARANDU S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: EDITORIAL I\u00d1ARANDU S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "370332025", "matriculaAnterior": "00401579", "razonSocial": "EDITORIAL I\u00d1ARANDU S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "71692", "codigo": "PUBR36R28033", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "CONSTITUCION DE SOCIEDAD DE RESPONSABILIDAD LIMITADA", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "384968028", "matriculaAnterior": "00421700", "razonSocial": "ALDERIO S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "32433", "codigo": "PUB8W7G28079", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: DESARROLLOS MIES S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: DESARROLLOS MIES S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "234418029", "matriculaAnterior": "00253326", "razonSocial": "DESARROLLOS MIES S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "7082", "codigo": "CNV4FJX23203", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: BANCO PRODEM SOCIEDAD ANONIMA", "resumen": "LA EMPRESA BANCO PRODEM SOCIEDAD ANONIMA CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00013563 ANUNCIA EL CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE SU AGENCIA \"SAN BORJA\" A: AV. SELIM MAJLUF, ENTRE CALLES COCHABAMBA Y TRINIDAD, N\u00b0 S/N  DE LA ZONA: S/N", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1029837028", "matriculaAnterior": "00013563", "razonSocial": "BANCO PRODEM SOCIEDAD AN\u00d3NIMA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "13926", "codigo": "PUBRB2C28045", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: CERAMICA INDUSTRIAL SURE\u00d1A S.A. CERAMISUR S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: CERAMICA INDUSTRIAL SURE\u00d1A S.A. CERAMISUR S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2019", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "137495023", "matriculaAnterior": "00119166", "razonSocial": "CERAMICA INDUSTRIAL SURE\u00d1A S.A. CERAMISUR S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "28363", "codigo": "CNVCONR23242", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: RAPID SERVICE", "resumen": "LA EMPRESA RAPID SERVICE CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00209666 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: GREGORIO DONOSO, N\u00b0 S/N  DE LA ZONA: SAN JOSE", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "5697645017", "matriculaAnterior": "00209666", "razonSocial": "RAPID SERVICE"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "1160", "codigo": "PUBJZXO28094", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "ESCRITURA PUBLICA DE ACLARACION DE LA ESCRITURA PUBLICA N\u00b0 106/2013 DE FECHA 13 DE JUNIO DE 2013", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1020511026", "matriculaAnterior": "00007386", "razonSocial": "PACE\u00d1A S.R.L. AGENCIA DESPACHANTE DE ADUANA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "55360", "codigo": "PUB9BD628064", "titulo": "TRANSFERENCIA DE CUOTAS DE CAPITAL", "resumen": "ESCRITURA SOBRE TRANSFERENCIA DE CUOTAS DE CAPITAL.", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "346308023", "matriculaAnterior": "00376455", "razonSocial": "LUBRIPAR BOLIVIA SRL"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "22539", "codigo": "CNVK0BO23264", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: ARMERIA SANTA MARIA", "resumen": "LA EMPRESA ARMERIA SANTA MARIA CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00171650 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AV. BANZER KM 7 C/ SIN NOMBRE INGRESAR POR SURTIDOR YOTAITU 400 MTS, N\u00b0 SN, UNIDAD VECINAL: 211, MZA.: 029  DE LA ZONA: BARRIO EL VALLECITO", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "3182029017", "matriculaAnterior": "00171650", "razonSocial": "ARMERIA SANTA MARIA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "6884", "codigo": "PUBRZGI28068", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: TAHUAMANU SOCIEDAD ANONIMA", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: TAHUAMANU SOCIEDAD ANONIMA DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1015923029", "matriculaAnterior": "00013509", "razonSocial": "TAHUAMANU SOCIEDAD ANONIMA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "22134", "codigo": "CNVS6AZ23267", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: OSCAR PABLO MENA", "resumen": "LA EMPRESA OSCAR PABLO MENA CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00169063 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AV. BUENOS AIRES, N\u00b0 561, EDIFICIO: GALERIA SAN SALVADOR, PISO: PB , N\u00b0 DE OFICINA: 29  DE LA ZONA: 14 DE SEPTIEMBRE", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "485197013", "matriculaAnterior": "00169063", "razonSocial": "OSCAR PABLO MENA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "33012", "codigo": "PUBQQ4928040", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: PAPEL PRINCIPAL S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: PAPEL PRINCIPAL S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "254842029", "matriculaAnterior": "00260984", "razonSocial": "PAPEL PRINCIPAL S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "7863", "codigo": "PUBTV0428003", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: REPSOL E&P BOLIVIA S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: REPSOL E&P BOLIVIA S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1027373022", "matriculaAnterior": "00013858", "razonSocial": "REPSOL E&P BOLIVIA S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "30232", "codigo": "CNV52V423281", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: COMSNET S.R.L.", "resumen": "LA EMPRESA COMSNET S.R.L. CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00225157 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: CALLE LA TUNA ENTRE OCTAVO Y NOVENO ANILLO AV OLIMPICA, N\u00b0 2, UNIDAD VECINAL: 188, MZA.: 008  DE LA ZONA: BARRIO EL TRIGAL", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "223008025", "matriculaAnterior": "00225157", "razonSocial": "COMSNET S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "54488", "codigo": "PUBWEAR28090", "titulo": "AUMENTO DE CAPITAL SOCIAL", "resumen": "AUMENTO DE CAPITAL SOCIAL Y CONSIGUIENTE MODIFICACION A LA CONSTITUCION", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "346401027", "matriculaAnterior": "00374744", "razonSocial": "AL WADI S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "7303", "codigo": "PUBE0O528034", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "MODIFICACION A LA CLAUSULA SEGUNDA DE LA CONSTITUCION Y ART. 2 DE LOS ESTATUTOS POR AMPLIACION DE OBJETO DE LA SOCIEDAD", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1022017029", "matriculaAnterior": "00013646", "razonSocial": "EMPRESA CONSTRUCTORA COCHABAMBA S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "1146", "codigo": "PUBBXV728036", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: COMPA\u00d1IA AMERICANA DE CONSTRUCCIONES S.A., AMECO S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: COMPA\u00d1IA AMERICANA DE CONSTRUCCIONES S.A., AMECO S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1026951026", "matriculaAnterior": "00007355", "razonSocial": "COMPA\u00d1IA AMERICANA DE CONSTRUCCIONES S.A., AMECO S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "4683", "codigo": "PUBOE2428047", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: ORBOL S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: ORBOL S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1005377028", "matriculaAnterior": "00012975", "razonSocial": "ORBOL S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "27789", "codigo": "CNVVA7B23261", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: CONSTRUCTORA RICARDO CONDORI ARUQUIPA", "resumen": "LA EMPRESA CONSTRUCTORA RICARDO CONDORI ARUQUIPA CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00204032 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: CALLE BILBAO LA RIOJA, N\u00b0 4035  DE LA ZONA: VILLA TUNARI  F.A.B.", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "4789268015", "matriculaAnterior": "00204032", "razonSocial": "CONSTRUCTORA RICARDO CONDORI ARUQUIPA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "20587", "codigo": "CNVHHQL23262", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: MARCO ANTONIO VARGAS PAREDES", "resumen": "LA EMPRESA MARCO ANTONIO VARGAS PAREDES CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00160011 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: URBANIZACI\u00d3N LOS TUNALES, N\u00b0 11  DE LA ZONA: HUAJCHILLA", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1386786015", "matriculaAnterior": "00160011", "razonSocial": "MARCO ANTONIO VARGAS PAREDES"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "7152", "codigo": "PUBGWQ228097", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "MODIFICACION PARCIAL A LA CONSTITUCION", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1015299026", "matriculaAnterior": "00013575", "razonSocial": "NOV DOWNHOLE BOLIVIA S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "45583", "codigo": "CNVJZXD23271", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: BLUE STAR", "resumen": "LA EMPRESA BLUE STAR CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00346547 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: JAURU, N\u00b0 2305, UNIDAD VECINAL: 19, MZA.: 10  DE LA ZONA: B/GUALBERTO VILLARROEL, A DOS CUADRAS Y MEDIA DEL 2\u00b0 ANILLO ENTRE PASILLO 1 Y 2", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "7666726014", "matriculaAnterior": "00346547", "razonSocial": "BLUE STAR"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "4331", "codigo": "PUBM50228076", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: VOLCAN S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: VOLCAN S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1020467020", "matriculaAnterior": "00012877", "razonSocial": "VOLCAN S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "28375", "codigo": "PUBAK8Y28084", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: CERAMICA ESTRUCTURAL DE BOLIVIA S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: CERAMICA ESTRUCTURAL DE BOLIVIA S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2019", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "211544020", "matriculaAnterior": "00209739", "razonSocial": "CERAMICA ESTRUCTURAL DE BOLIVIA S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "39640", "codigo": "CNV4HEK23258", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: EMPRESA CONSTRUCTORA JILAWAT", "resumen": "LA EMPRESA EMPRESA CONSTRUCTORA JILAWAT CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00322632 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A:  RENE GONZALES, N\u00b0 4  DE LA ZONA: YURAC YURAC", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "6562912010", "matriculaAnterior": "00322632", "razonSocial": "EMPRESA CONSTRUCTORA JILAWAT"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "30748", "codigo": "CNVMVYR23279", "titulo": "CONVOCATORIA A ASAMBLEA EXTRAORDINARIA DE SOCIOS: CICLIK S.R.L.", "resumen": " CONVOCATORIA A LA ASAMBLEA GENERAL EXTRAORDINARIA DE SOCIOS  LA SOCIEDAD CICLIK S.R.L., DE ACUERDO A LO DISPUESTO POR EL ART\u00cdCULO 206 DEL C\u00d3DIGO DE COMERCIO DE BOLIVIA, CONVOCA A LA ASAMBLEA GENERAL EXTRAORDINARIA DE SOCIOS, QUE SE LLEVAR\u00c1 A CABO EL D\u00cdA 2019-10-07 A HORAS 11:00, EN EL DOMICILIO LEGAL DE LA SOCIEDAD, UBICADO EN AV. JULIO PATINO NO 1377 ZONA DE CALACOTO DE LA CIUDAD DE LA PAZ DEL DEPARTAMENTO DE LA PAZ ESTADO PLURINACIONAL DE BOLIVIA, PARA CONSIDERAR EL SIGUIENTE ORDEN DEL D\u00cdA:  1.VERIFICACI\u00d3N DE QUORUM 2.APROBACI\u00d3N DEL ORDEN DEL D\u00cdA 3.OFERTA DE VENTA DE CUOTAS DE CAPITAL DE LA SOCIA CAROLA VIRGINIA IBANEZ PANTOJA 4.TRANSFERENCIA DE CUOTAS DE CAPITAL 5.DESIGNACI\u00d3N DE SOCIOS PARA SUSCRIBIR EL ACTA 6.REDACCI\u00d3N Y APROBACI\u00d3N DEL ACTA  ", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "226200021", "matriculaAnterior": "00231133", "razonSocial": "CICLIK S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "60893", "codigo": "PUB3OKK28077", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: EMPRESA CONSTRUCTORA OOMOTO S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: EMPRESA CONSTRUCTORA OOMOTO S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "357953027", "matriculaAnterior": "00394814", "razonSocial": "EMPRESA CONSTRUCTORA OOMOTO S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "33682", "codigo": "PUBQ4C728080", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE BALANCE ANUAL PARA LA EMISI\u00d3N DE BONOS DE LA SOCIEDAD: ALIMENTOS AGUA CLARA S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE BALANCE ANUAL PARA LA EMISI\u00d3N DE BONOS DE LA SOCIEDAD: ALIMENTOS AGUA CLARA S.A. DE LA GESTI\u00d3N:2018", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "253048020", "matriculaAnterior": "00268696", "razonSocial": "ALIMENTOS AGUA CLARA S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}]}}