{"finalizado": true, "mensaje": "\u00a1Registro(s) obtenido(s) con \u00e9xito!", "datos": {"total": 103526, "filas": [{"id": "13297", "codigo": "PUBWXC225155", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: AURORA INVESTMENT SA", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: AURORA INVESTMENT SA DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-06-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "132003023", "matriculaAnterior": "00115258", "razonSocial": "AURORA INVESTMENT SA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/27"}, {"id": "69894", "codigo": "PUBSKV325186", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "TESTIMONIO DE CONSTITUCION DE SOCIEDAD DE RESPONSABILIDAD LIMITADA", "fechaPublicacion": "2019-06-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "382811025", "matriculaAnterior": "00416725", "razonSocial": "\"COMPA\u00d1\u00cdA DIFRAN S.R.L.\""}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/27"}, {"id": "3205", "codigo": "PUBHPOA25191", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: LUZ DEL VALLE INVERSIONES S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: LUZ DEL VALLE INVERSIONES S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-06-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1021423025", "matriculaAnterior": "00011293", "razonSocial": "LUZ DEL VALLE INVERSIONES S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/27"}, {"id": "30803", "codigo": "PUBFPWE25152", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "ESCRITURA PUBLICA DE AMPLIACION DE OBJETO.", "fechaPublicacion": "2019-06-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "227830027", "matriculaAnterior": "00231678", "razonSocial": "ESVIPVAL S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/27"}, {"id": "22214", "codigo": "PUB7ALW25206", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: \"IMPORTADORA DE IDEAS S.A.\"", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: \"IMPORTADORA DE IDEAS S.A.\" DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-06-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "176760020", "matriculaAnterior": "00169726", "razonSocial": "\"IMPORTADORA DE IDEAS S.A.\""}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/27"}, {"id": "15473", "codigo": "PUB3GYX25128", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: NACIONAL SEGUROS PATRIMONIALES Y FIANZAS S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: NACIONAL SEGUROS PATRIMONIALES Y FIANZAS S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-06-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "145776027", "matriculaAnterior": "00128449", "razonSocial": "NACIONAL SEGUROS PATRIMONIALES Y FIANZAS S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/27"}, {"id": "31835", "codigo": "CNVRLS420834", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: PRESTOMAS", "resumen": "LA EMPRESA PRESTOMAS CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00244346 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: CALLE CHARCAS, N\u00b0 573, UNIDAD VECINAL: 000B, MZA.: 130  DE LA ZONA: BARRIO CASCO VIEJO", "fechaPublicacion": "2019-06-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "2968230012", "matriculaAnterior": "00244346", "razonSocial": "PRESTOMAS"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/27"}, {"id": "12023", "codigo": "PUB27RH25214", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "ESCRITURA PUBLICA DE MODIFICACION A LA CLAUSULA DE ADMINISTRACION DE LA CONSTITUCION DE LA SOCIEDAD", "fechaPublicacion": "2019-06-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "124779023", "matriculaAnterior": "00107509", "razonSocial": "COMERCIAL SAN JUAN S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/27"}, {"id": "18265", "codigo": "CNVZJWJ20805", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: JUAN PABLO INDA", "resumen": "LA EMPRESA JUAN PABLO INDA CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00144958 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: CALLE 35B COLLASUYO, N\u00b0 30, PISO: PLANTA BAJA  DE LA ZONA: COTA COTA", "fechaPublicacion": "2019-06-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "6158175019", "matriculaAnterior": "00144958", "razonSocial": "JUAN PABLO INDA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/27"}, {"id": "67433", "codigo": "PUBS0VT25139", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "MODIFICACION DE LA RAZON SOCIAL, TRANSFERENCIA DE CUOTAS DE CAPITAL, RETIRO E INGRESO DE NUEVA SOCIA", "fechaPublicacion": "2019-06-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "376527022", "matriculaAnterior": "00410383", "razonSocial": "FORAJ S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/27"}, {"id": "25919", "codigo": "PUB6S9W25185", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: MARCA VERDE SOCIEDAD ADMINISTRADORA DE FONDOS DE INVERSI\u00d3N S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: MARCA VERDE SOCIEDAD ADMINISTRADORA DE FONDOS DE INVERSI\u00d3N S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-06-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "192902029", "matriculaAnterior": "00190480", "razonSocial": "MARCA VERDE SOCIEDAD ADMINISTRADORA DE FONDOS DE INVERSI\u00d3N S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/27"}, {"id": "61565", "codigo": "PUBH7O025146", "titulo": "TRANSFORMACI\u00d3N", "resumen": "TRANSFORMACION", "fechaPublicacion": "2019-06-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "387531027", "matriculaAnterior": "00396977", "razonSocial": "PUNTONET BOLIVIA S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/27"}, {"id": "40190", "codigo": "PUBN10A25156", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: GRUPO ENZA INVERSIONES S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: GRUPO ENZA INVERSIONES S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-06-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "294572024", "matriculaAnterior": "00325238", "razonSocial": "GRUPO ENZA INVERSIONES S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/27"}, {"id": "5059", "codigo": "PUBMCDI25133", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: COMPA\u00d1IA AMERICANA DE INVERSIONES S.A.\"CAISA\" AGENCIA DE BOLSA", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: COMPA\u00d1IA AMERICANA DE INVERSIONES S.A.\"CAISA\" AGENCIA DE BOLSA DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-06-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1006307020", "matriculaAnterior": "00013087", "razonSocial": "COMPA\u00d1IA AMERICANA DE INVERSIONES S.A.\"CAISA\" AGENCIA DE BOLSA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/27"}, {"id": "55895", "codigo": "PUB342C25172", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: COMPLEJO DE SALUD INTEGRAL COSAIN S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: COMPLEJO DE SALUD INTEGRAL COSAIN S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-06-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "348690020", "matriculaAnterior": "00377619", "razonSocial": "COMPLEJO DE SALUD INTEGRAL COSAIN S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/27"}, {"id": "37624", "codigo": "PUBOGF325162", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: IBOLSA SOCIEDAD DE TITULARIZACION S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: IBOLSA SOCIEDAD DE TITULARIZACION S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-06-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "285872022", "matriculaAnterior": "00309483", "razonSocial": "IBOLSA SOCIEDAD DE TITULARIZACION S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/27"}, {"id": "6312", "codigo": "PUBB32R25141", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: EMPRESA DE INGENIERIA Y SERVICIOS INTEGRALES COCHABAMBA S.A. \"INTEGRA S.A.\"", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: EMPRESA DE INGENIERIA Y SERVICIOS INTEGRALES COCHABAMBA S.A. \"INTEGRA S.A.\" DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-06-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1023131021", "matriculaAnterior": "00013390", "razonSocial": "EMPRESA DE INGENIERIA Y SERVICIOS INTEGRALES COCHABAMBA S.A. \"INTEGRA S.A.\""}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/27"}, {"id": "18207", "codigo": "PUB0BP625203", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: SOCIEDAD COMERCIAL LA LLAVE S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: SOCIEDAD COMERCIAL LA LLAVE S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-06-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "160890029", "matriculaAnterior": "00144738", "razonSocial": "SOCIEDAD COMERCIAL LA LLAVE S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/27"}, {"id": "7638", "codigo": "PUBL7TU25176", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: SALUD INTEGRAL FAMILIAR S.A.  SINFA S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: SALUD INTEGRAL FAMILIAR S.A.  SINFA S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-06-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1023215024", "matriculaAnterior": "00013788", "razonSocial": "SALUD INTEGRAL FAMILIAR S.A.  SINFA S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/27"}, {"id": "3840", "codigo": "PUBPW1J25136", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: BANCO MERCANTIL SANTA CRUZ S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: BANCO MERCANTIL SANTA CRUZ S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-06-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1020557029", "matriculaAnterior": "00012797", "razonSocial": "BANCO MERCANTIL SANTA CRUZ S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/27"}, {"id": "69895", "codigo": "PUBPTPF25198", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "CONSTITUCION DE SOCIEDAD DE RESPONSABILIDAD LIMITADA", "fechaPublicacion": "2019-06-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "381810026", "matriculaAnterior": "00416728", "razonSocial": "EMCOVIDSAL S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/27"}, {"id": "20816", "codigo": "PUBH0JS25064", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "ESCRITURA PUBLICA DE ACLARACION Y MODIFICACION PARCIAL DE LA ESCRITURA DE CONSTITUCION.", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "171550025", "matriculaAnterior": "00161210", "razonSocial": "COMUNICACIONES OCCIDENTE ORIENTE DE BOLIVIA (COOBOL S.R.L.)"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}, {"id": "7163", "codigo": "PUBETOH24931", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: MONSANTO BOLIVIA S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: MONSANTO BOLIVIA S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2017", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1012301029", "matriculaAnterior": "00013596", "razonSocial": "MONSANTO BOLIVIA S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}, {"id": "69825", "codigo": "CNVBQEU20774", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: TERESA GABRIELA SIMONS BALDIVIEZO", "resumen": "LA EMPRESA TERESA GABRIELA SIMONS BALDIVIEZO CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00416542 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: SEGUNDINO UGARTE, N\u00b0 S/N  DE LA ZONA: 14 VIVIENDAS", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": null, "matriculaAnterior": "00416542", "razonSocial": "TERESA GABRIELA SIMONS BALDIVIEZO"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}, {"id": "65657", "codigo": "PUBGP3M25107", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "MODIFICACION A LA CONSTITUCION, POR TRANSFERENCIA DE CUOTAS DE CAPITAL, INCREMENTO DE CAPITAL A BS. 54.935.500 E INGRESO DE NUEVO SOCIO", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "376174023", "matriculaAnterior": "00406287", "razonSocial": "ARDILLATE S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}, {"id": "52109", "codigo": "CNVOC6X20770", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: TEXTILES MEGACOLOR", "resumen": "LA EMPRESA TEXTILES MEGACOLOR CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00369448 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: DORBIGNI, N\u00b0 1978  DE LA ZONA: HIPODROMO", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "3520977012", "matriculaAnterior": "00369448", "razonSocial": "TEXTILES MEGACOLOR"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}, {"id": "35800", "codigo": "CNV1L3V20756", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: DANITZA RIVERO BURGOS", "resumen": "LA EMPRESA DANITZA RIVERO BURGOS CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00292010 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: MERCEDES SAUCEDO, N\u00b0 4325, UNIDAD VECINAL: 66, MZA.: 16  DE LA ZONA: NORTE", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "3290366010", "matriculaAnterior": "00292010", "razonSocial": "DANITZA RIVERO BURGOS"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}, {"id": "44351", "codigo": "CNV0LPA20581", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: FOBOS INGENIERIA Y CONSULTORIA S.R.L.", "resumen": "LA EMPRESA FOBOS INGENIERIA Y CONSULTORIA S.R.L. CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00342354 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AVENIDA ECUADOR, N\u00b0 2233, EDIFICIO: EDUARDO VICTORIA, PISO: 8 , N\u00b0 DE OFICINA: 8C  DE LA ZONA: SOPOCACHI", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "308464028", "matriculaAnterior": "00342354", "razonSocial": "FOBOS INGENIERIA Y CONSULTORIA S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}, {"id": "34849", "codigo": "PUBMMRN25080", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "PRORROGA DEL PLAZO DE DURACION DE LA SOCIEDAD", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "280180025", "matriculaAnterior": "00282483", "razonSocial": "VIRTUALSOFT S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}, {"id": "60248", "codigo": "CNVUKQZ20739", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: EFFIZIENZ DESARROLLOS INMOBILIARIOS S.R.L.", "resumen": "LA EMPRESA EFFIZIENZ DESARROLLOS INMOBILIARIOS S.R.L. CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00391172 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: CALLE LOS CEDROS, N\u00b0 S/N, UNIDAD VECINAL: 058, MZA.: 024, EDIFICIO: TORRES ALAS, PISO: 4 , N\u00b0 DE OFICINA: P4 NORTE  DE LA ZONA: EQUIPETROL", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "356959021", "matriculaAnterior": "00391172", "razonSocial": "EFFIZIENZ DESARROLLOS INMOBILIARIOS S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}, {"id": "44586", "codigo": "CNVKR8E20776", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: CONSTRUCTORA ELIMAT S.R.L.", "resumen": "LA EMPRESA CONSTRUCTORA ELIMAT S.R.L. CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00343199 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: CALLE GABRIEL RENE MORENO, N\u00b0 1319, EDIFICIO: SANTIAGO DE COMPOSTELA, PISO: 4  DE LA ZONA: SAN MIGUEL", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "308358023", "matriculaAnterior": "00343199", "razonSocial": "CONSTRUCTORA ELIMAT S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}, {"id": "24176", "codigo": "PUBDHSR25092", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: COMPLEJO TURISTICO TERRAMIA RESORT & SPA S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: COMPLEJO TURISTICO TERRAMIA RESORT & SPA S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "182676025", "matriculaAnterior": "00182189", "razonSocial": "COMPLEJO TURISTICO TERRAMIA RESORT & SPA S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}, {"id": "23748", "codigo": "CNVA2T520782", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: BARRACA TOM Y JERY", "resumen": "LA EMPRESA BARRACA TOM Y JERY CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00179618 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AV. LADISLAO CABRERA, N\u00b0 4085  DE LA ZONA: VILLA ADELA", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "6044021010", "matriculaAnterior": "00179618", "razonSocial": "BARRACA TOM Y JERY"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}, {"id": "68772", "codigo": "PUBMSLZ25117", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "MODIFICACION POR TRANSFERENCIA DE CUOTAS DE CAPITAL Y MODIFICACION A LA ESCRITURA DE CONSTITUCION.", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "379772027", "matriculaAnterior": "00413667", "razonSocial": "FSVA GROUP S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}, {"id": "40565", "codigo": "PUBHLW425022", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: SOCIEDAD BOLIVIANA DE INVERSIONES SBI S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: SOCIEDAD BOLIVIANA DE INVERSIONES SBI S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "329604020", "matriculaAnterior": "00326865", "razonSocial": "SOCIEDAD BOLIVIANA DE INVERSIONES SBI S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}, {"id": "27764", "codigo": "PUBBDXH25067", "titulo": "TRANSFERENCIA DE CUOTAS DE CAPITAL", "resumen": "ESCRITURA PUBLICA DE ACLARACION Y COMPLEMENTACION A LA ESCRITURA PUBLICA N\u00b0 501/2019.", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "199414028", "matriculaAnterior": "00203860", "razonSocial": "IMPORT EXPORT GUARACACHI MOTORS S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}, {"id": "7648", "codigo": "PUBTB8Q25090", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: UNIVERSIDAD PRIVADA DEL VALLE S.A. UNIVALLE S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: UNIVERSIDAD PRIVADA DEL VALLE S.A. UNIVALLE S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1023091020", "matriculaAnterior": "00013791", "razonSocial": "UNIVERSIDAD PRIVADA DEL VALLE S.A. UNIVALLE S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}, {"id": "18958", "codigo": "PUBKKHG25091", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: EMPRESA DE SERVICIOS AMBIENTALES - ASOCIACI\u00d3N DE INGENIOS POTOS\u00cd S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: EMPRESA DE SERVICIOS AMBIENTALES - ASOCIACI\u00d3N DE INGENIOS POTOS\u00cd S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "152702025", "matriculaAnterior": "00149767", "razonSocial": "EMPRESA DE SERVICIOS AMBIENTALES - ASOCIACI\u00d3N DE INGENIOS POTOS\u00cd S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}, {"id": "7457", "codigo": "PUB8T9H25083", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: MI FLUIDS BOLIVIA S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: MI FLUIDS BOLIVIA S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1028607026", "matriculaAnterior": "00013702", "razonSocial": "MI FLUIDS BOLIVIA S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}, {"id": "42094", "codigo": "PUBDNZ924996", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: MAERSK BOLIVIA TRANSPORTE MARITIMO S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: MAERSK BOLIVIA TRANSPORTE MARITIMO S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "301070021", "matriculaAnterior": "00333502", "razonSocial": "MAERSK BOLIVIA TRANSPORTE MARITIMO S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}, {"id": "49545", "codigo": "CNVH1Q520778", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: FADEM", "resumen": "LA EMPRESA FADEM CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00360035 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: DEFENSOR, N\u00b0 4  DE LA ZONA: ACHUMANI", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "5480127013", "matriculaAnterior": "00360035", "razonSocial": "FADEM"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}, {"id": "28298", "codigo": "CNV4B1620495", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: VETERINARIA SNOOPY", "resumen": "LA EMPRESA VETERINARIA SNOOPY CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00209087 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: CALLE GRECIA, N\u00b0 1094  DE LA ZONA: ALTO LIMA", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "3468981017", "matriculaAnterior": "00209087", "razonSocial": "VETERINARIA SNOOPY"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}, {"id": "4379", "codigo": "PUBZT4B25086", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: SINCHI WAYRA S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: SINCHI WAYRA S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1020161028", "matriculaAnterior": "00012896", "razonSocial": "SINCHI WAYRA S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}, {"id": "13015", "codigo": "CNVZ56I20768", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: PERTEBO", "resumen": "LA EMPRESA PERTEBO CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00113313 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AV. INGAVI, N\u00b0 111  DE LA ZONA: CHIMBA", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1021893025", "matriculaAnterior": "00113313", "razonSocial": "PERTEBO"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}, {"id": "42421", "codigo": "PUBURX425124", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: CONSTRUCTORA ESPACIOS DE TRABAJO CONTRACT BOLIVIA S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: CONSTRUCTORA ESPACIOS DE TRABAJO CONTRACT BOLIVIA S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "302096021", "matriculaAnterior": "00334620", "razonSocial": "CONTRACT WORKPLACES BOLIVIA S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}, {"id": "27763", "codigo": "PUBYBOC25066", "titulo": "TRANSFERENCIA DE CUOTAS DE CAPITAL", "resumen": "ESCRITURA PUBLICA DE TRANSFERENCIA DE CUOTAS DE CAPITAL Y CONSIGUIENTE MODIFICACION A LA CONSTITUCION DE LA SOCIEDAD.", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "199414028", "matriculaAnterior": "00203860", "razonSocial": "IMPORT EXPORT GUARACACHI MOTORS S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}, {"id": "10609", "codigo": "PUB1G3Y25061", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: BANCO FORTALEZA SOCIEDAD ANONIMA (BANCO FORTALEZA S.A.)", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: BANCO FORTALEZA SOCIEDAD ANONIMA (BANCO FORTALEZA S.A.) DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1020371022", "matriculaAnterior": "00101377", "razonSocial": "BANCO FORTALEZA SOCIEDAD ANONIMA (BANCO FORTALEZA S.A.)"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}, {"id": "22283", "codigo": "PUBYWWR24967", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: EMPRESA DE TRANSPORTE DE VALORES E.T.V. S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: EMPRESA DE TRANSPORTE DE VALORES E.T.V. S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "177458029", "matriculaAnterior": "00169917", "razonSocial": "EMPRESA DE TRANSPORTE DE VALORES E.T.V. S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}, {"id": "7776", "codigo": "PUB1CBR25060", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: CALIFICADORA DE RIESGO PACIFIC CREDIT RATING S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: CALIFICADORA DE RIESGO PACIFIC CREDIT RATING S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "126097023", "matriculaAnterior": "00013821", "razonSocial": "CALIFICADORA DE RIESGO PACIFIC CREDIT RATING S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}, {"id": "34221", "codigo": "CNVWQDN20767", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: IMPORTADORA FRAGUS S.R.L.", "resumen": "LA EMPRESA IMPORTADORA FRAGUS S.R.L. CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00274330 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: 3ER ANILLO, N\u00b0 S/N, UNIDAD VECINAL: ET03, MZA.: 001A, EDIFICIO: COMERCIAL NORTE, PISO: 1 , N\u00b0 DE OFICINA: 134  DE LA ZONA: NORTE", "fechaPublicacion": "2019-06-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "255722023", "matriculaAnterior": "00274330", "razonSocial": "IMPORTADORA FRAGUS S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/06/26"}]}}