{"finalizado": true, "mensaje": "\u00a1Registro(s) obtenido(s) con \u00e9xito!", "datos": {"total": 103527, "filas": [{"id": "20056", "codigo": "CNVF4DT19516", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: BIENES RAICES MI TAPERA", "resumen": "LA EMPRESA BIENES RAICES MI TAPERA CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00156725 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AVENIDA ROCA Y CORONADO, CALLE YAPICUANA, N\u00b0 262, UNIDAD VECINAL: 0054, MZA.: 0010  DE LA ZONA: OESTE", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1456942011", "matriculaAnterior": "00156725", "razonSocial": "BIENES RAICES MI TAPERA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "33755", "codigo": "CNVE0RX19657", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: CECILIA AVERANGA DE SARAVIA", "resumen": "LA EMPRESA CECILIA AVERANGA DE SARAVIA CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00269492 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AVENIDA ENTRE RIOS, N\u00b0 1627  DE LA ZONA: EL TEJAR", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "2359270019", "matriculaAnterior": "00269492", "razonSocial": "CECILIA AVERANGA DE SARAVIA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "30410", "codigo": "CNVP5G119545", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: JUAN CARLOS AGUILAR PEDRAZA", "resumen": "LA EMPRESA JUAN CARLOS AGUILAR PEDRAZA CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00227258 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: FALSURI, N\u00b0 229  DE LA ZONA: NOROESTE", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "10911811012", "matriculaAnterior": "00227258", "razonSocial": "JUAN CARLOS AGUILAR PEDRAZA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "33692", "codigo": "CNVPJQA19449", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: FELIX PASCUAL CRUZ CUENTAS", "resumen": "LA EMPRESA FELIX PASCUAL CRUZ CUENTAS CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00268780 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: FRANCO VALLE, N\u00b0 184, EDIFICIO: IDEA 1, PISO: 1 , N\u00b0 DE OFICINA: 103  DE LA ZONA: 12 DE OCTUBRE", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "4947344016", "matriculaAnterior": "00268780", "razonSocial": "FELIX PASCUAL CRUZ CUENTAS"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "30637", "codigo": "PUB9XO923728", "titulo": "TRANSFERENCIA DE CUOTAS DE CAPITAL", "resumen": "ESCRITURA PUBLICA DE UNA MINUTA DE RETIRO DE SOCIOS Y TRANSFERENCIA DE CUOTAS DE CAPITAL.", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "248122022", "matriculaAnterior": "00229671", "razonSocial": "UNIOTEL S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "30640", "codigo": "CNVKZ6419068", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: ECOBOLSAS", "resumen": "LA EMPRESA ECOBOLSAS CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00229695 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: CALLE 38, N\u00b0 100  DE LA ZONA: CHASQUIPAMPA", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "4302795016", "matriculaAnterior": "00229695", "razonSocial": "ECOBOLSAS"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "33205", "codigo": "CNV5B9719422", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: TEVITA \"BAZAR LIBRERIA\"", "resumen": "LA EMPRESA TEVITA \"BAZAR LIBRERIA\" CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00263726 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AV. SUCRE A, N\u00b0 24  DE LA ZONA: LOS ANDES", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "6092995011", "matriculaAnterior": "00263726", "razonSocial": "TEVITA \"BAZAR LIBRERIA\""}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "32900", "codigo": "CNVJRGQ19625", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: KEEP ME", "resumen": "LA EMPRESA KEEP ME CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00259675 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: SUCRE , N\u00b0 437, EDIFICIO: SHOPPING SUCRE, PISO: PLANTA BAJA , N\u00b0 DE OFICINA: 111 A  DE LA ZONA: CENTRAL", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "5225915018", "matriculaAnterior": "00259675", "razonSocial": "KEEP ME"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "32795", "codigo": "CNVLX5F19472", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: ROLANDO HUANCA DURAN", "resumen": "LA EMPRESA ROLANDO HUANCA DURAN CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00258290 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: COMERCIO, N\u00b0 819, EDIFICIO: CENTRO COMERCIAL PLAZA REAL, PISO: 4 , N\u00b0 DE OFICINA: 2  DE LA ZONA: CENTRAL", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "2621321014", "matriculaAnterior": "00258290", "razonSocial": "CONFRATERNIDAD ESOTERICA LASHMY ROHUDA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "32770", "codigo": "CNVZR9H19414", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: HILDA CARVAJAL RUEDA", "resumen": "LA EMPRESA HILDA CARVAJAL RUEDA CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00257911 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: CALLE CARO ENTRE AVENIDA 6 DE AGOSTO Y RAJKA BACKOVIC, N\u00b0 170  DE LA ZONA: CENTRAL", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1350419019", "matriculaAnterior": "00257911", "razonSocial": "HILDA CARVAJAL RUEDA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "32547", "codigo": "CNVH6Y119654", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: FERRETERIA SMC", "resumen": "LA EMPRESA FERRETERIA SMC CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00254880 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: BUENOS AIRES, N\u00b0 0, UNIDAD VECINAL: 002, MZA.: 017  DE LA ZONA: BARRIO 25 DE DICIEMBRE", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "4555517018", "matriculaAnterior": "00254880", "razonSocial": "FERRETERIA SMC"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "31962", "codigo": "CNVKWQ919671", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: YAMNE ELIANA ARIAS SOLETO", "resumen": "LA EMPRESA YAMNE ELIANA ARIAS SOLETO CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00246196 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: PRIMERO DE MAYO, N\u00b0 S/N  DE LA ZONA: VILLA CRUZ", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "4791307012", "matriculaAnterior": "00246196", "razonSocial": "YAMNE ELIANA ARIAS SOLETO"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "31937", "codigo": "CNV2H1E19715", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: RESTAURANT EL TARIJE\u00d1O", "resumen": "LA EMPRESA RESTAURANT EL TARIJE\u00d1O CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00245768 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: CORDECRUZ, N\u00b0 707, UNIDAD VECINAL: 67, MZA.: 17  DE LA ZONA: NORTE", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1841921014", "matriculaAnterior": "00245768", "razonSocial": "RESTAURANT EL TARIJE\u00d1O"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "31650", "codigo": "CNVMEQJ19569", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: DANIEL CRUZ VILLCA", "resumen": "LA EMPRESA DANIEL CRUZ VILLCA CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00242218 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AVENIDA BRASIL, N\u00b0 1449, EDIFICIO: BETZABE, PISO: PLANTA BAJA EXTERIOR , N\u00b0 DE OFICINA: TIENDA 3  DE LA ZONA: MIRAFLORES", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "2206333015", "matriculaAnterior": "00242218", "razonSocial": "DANIEL CRUZ VILLCA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "32239", "codigo": "CNV08UH19600", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: LA CUNUMISITA RESTAURANT", "resumen": "LA EMPRESA LA CUNUMISITA RESTAURANT CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00249947 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AV. CIRCUNVALACION, N\u00b0 SN, UNIDAD VECINAL: 005, MZA.: 013, EDIFICIO: SN, PISO: SN , N\u00b0 DE OFICINA: SN  DE LA ZONA: BARRIO 26 DE AGOSTO", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "5644049015", "matriculaAnterior": "00249947", "razonSocial": "LA CUNUMISITA RESTAURANT"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "32250", "codigo": "CNV7LN318899", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: LA CASA DE PATHY", "resumen": "LA EMPRESA LA CASA DE PATHY CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00250097 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: CALLE JUAN CAPRILES , N\u00b0 820  DE LA ZONA: QUERU QUERU", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "2887578016", "matriculaAnterior": "00250097", "razonSocial": "LA CASA DE PATHY"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "31385", "codigo": "CNVJTGQ19128", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: DANRES", "resumen": "LA EMPRESA DANRES CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00238836 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: COLON, N\u00b0 366, UNIDAD VECINAL: 000D, MZA.: 50, EDIFICIO: SIN NOMBRE , PISO: 1ER PISO  , N\u00b0 DE OFICINA: 1  DE LA ZONA: CASCO VIEJO", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "3250836017", "matriculaAnterior": "00238836", "razonSocial": "DANRES"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "31234", "codigo": "CNVVLQI19650", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: MARIA LUISA POMA FERNANDEZ", "resumen": "LA EMPRESA MARIA LUISA POMA FERNANDEZ CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00237076 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: CALLE 4, N\u00b0 25, EDIFICIO: GALERIA FELICIDAD, PISO: MEZANINE , N\u00b0 DE OFICINA: 7  DE LA ZONA: VILLADOLORES", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "237076", "matriculaAnterior": "00237076", "razonSocial": "MARIA LUISA POMA FERNANDEZ"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "13902", "codigo": "CNVFDEB19433", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: ALCORTA CLAUDIO JAVIER", "resumen": "LA EMPRESA ALCORTA CLAUDIO JAVIER CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00119020 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AV. LUIS SAAVEDRA SUAREZ, N\u00b0 9045, UNIDAD VECINAL: 334, MZA.: 009  DE LA ZONA: URBANIZACION EL REMANZO 2", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "135961026", "matriculaAnterior": "00119020", "razonSocial": "ALCORTA CLAUDIO JAVIER"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "32546", "codigo": "CNVZMWI19664", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: BOUTIQUE GLADYS MEDINA", "resumen": "LA EMPRESA BOUTIQUE GLADYS MEDINA CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00254859 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: CALLE EXCOMBATIENTES, N\u00b0 S/N, MZA.: 0011  DE LA ZONA: CENTRAL", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "2971615019", "matriculaAnterior": "00254859", "razonSocial": "BOUTIQUE GLADYS MEDINA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "33124", "codigo": "CNVYZ8819143", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: SALON DE BELLEZA ROJOS", "resumen": "LA EMPRESA SALON DE BELLEZA ROJOS CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00262627 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: CALLE DECHIA, N\u00b0 19, UNIDAD VECINAL: 29, MZA.: 017  DE LA ZONA: BARRIO URBARI", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "4661767018", "matriculaAnterior": "00262627", "razonSocial": "SALON DE BELLEZA ROJOS"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "30517", "codigo": "CNV4W2Z19479", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: ROCH@ BUSINESS", "resumen": "LA EMPRESA ROCH@ BUSINESS CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00228392 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: CALLE SUCRE, N\u00b0 763, EDIFICIO: CONDOMINIO CLARIS, PISO: 3 , N\u00b0 DE OFICINA: 1  DE LA ZONA: NORESTE CENTRAL", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "5154563019", "matriculaAnterior": "00228392", "razonSocial": "ROCH@ BUSINESS"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "30393", "codigo": "CNVHHO919017", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: FULL CARPAS", "resumen": "LA EMPRESA FULL CARPAS CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00227089 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AVENIDA 6 DE MARZO, N\u00b0 35  DE LA ZONA: VILLA BOLIVAR A", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "7039786010", "matriculaAnterior": "00227089", "razonSocial": "FULL CARPAS"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "30389", "codigo": "CNVZWRX19575", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: BENAVENTE BLACUTT MARIA DEL CARMEN", "resumen": "LA EMPRESA BENAVENTE BLACUTT MARIA DEL CARMEN CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00227046 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AV. ESTEBAN ARCE, N\u00b0 1876, EDIFICIO: EL ALBA, PISO: PB , N\u00b0 DE OFICINA: 1  DE LA ZONA: VILLA SAN ANTONIO", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "2290008016", "matriculaAnterior": "00227046", "razonSocial": "BENAVENTE BLACUTT MARIA DEL CARMEN"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "7336", "codigo": "PUBTALD23658", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: UNIVERSIDAD PRIVADA DOMINGO SAVIO S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: UNIVERSIDAD PRIVADA DOMINGO SAVIO S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2014", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1015289020", "matriculaAnterior": "00013672", "razonSocial": "UNIVERSIDAD PRIVADA DOMINGO SAVIO S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "7337", "codigo": "PUB356Q23661", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: UNIVERSIDAD PRIVADA DOMINGO SAVIO S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: UNIVERSIDAD PRIVADA DOMINGO SAVIO S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2016", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1015289020", "matriculaAnterior": "00013672", "razonSocial": "UNIVERSIDAD PRIVADA DOMINGO SAVIO S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "7338", "codigo": "PUBV9LM23660", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: UNIVERSIDAD PRIVADA DOMINGO SAVIO S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: UNIVERSIDAD PRIVADA DOMINGO SAVIO S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2015", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1015289020", "matriculaAnterior": "00013672", "razonSocial": "UNIVERSIDAD PRIVADA DOMINGO SAVIO S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "29384", "codigo": "CNV600W19572", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: SECONFI GRM", "resumen": "LA EMPRESA SECONFI GRM CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00218645 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: JAIMES FREIRE Y VINCENTI, N\u00b0 2888, EDIFICIO: RUISE\u00d1OR, PISO: 5 , N\u00b0 DE OFICINA: 5 - C  DE LA ZONA: SOPOCACHI B", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "4284273019", "matriculaAnterior": "00218645", "razonSocial": "SECONFI GRM"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "11661", "codigo": "PUBTR2D23723", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: MINOIL S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: MINOIL S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1020317028", "matriculaAnterior": "00105832", "razonSocial": "MINOIL S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "29221", "codigo": "PUB7X2T23765", "titulo": "AUMENTO DE CAPITAL SOCIAL", "resumen": "AUMENTO DE CAPITAL AUTORIZADO, SUSCRITO Y PAGADO", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "275134024", "matriculaAnterior": "00217384", "razonSocial": "IMPORTADORA EXPORTADORA Y COMERCIALIZADORA AUTOMOTRIZ ALAMEDA S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "28869", "codigo": "CNVE03C19508", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: ZGCAR AUTO REPUESTOS", "resumen": "LA EMPRESA ZGCAR AUTO REPUESTOS CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00214488 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: 20 DE DICIEMBRE, N\u00b0 S/N  DE LA ZONA: PATATA", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "3148838012", "matriculaAnterior": "00214488", "razonSocial": "ZGCAR AUTO REPUESTOS"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "1907", "codigo": "CNVXYU419408", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: BIOS SYSTEM S.R.L.", "resumen": "LA EMPRESA BIOS SYSTEM S.R.L. CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00008473 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: CALLE BELISARIO SALINAS, N\u00b0 350, EDIFICIO: BELISARIO SALINAS, PISO: PB , N\u00b0 DE OFICINA: 4  DE LA ZONA: SOPOCACHI", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "122101028", "matriculaAnterior": "00008473", "razonSocial": "BIOS SYSTEM S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "35157", "codigo": "CNVPOYN19512", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: DIEGO ARMANDO HILARION FRANCO", "resumen": "LA EMPRESA DIEGO ARMANDO HILARION FRANCO CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00285681 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: CALLE SAN PLACIDO, N\u00b0 S/N  DE LA ZONA: BARRIO SAN BERNARDO", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "5027668011", "matriculaAnterior": "00285681", "razonSocial": "DIEGO ARMANDO HILARION FRANCO"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "27710", "codigo": "CNVN76T19480", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: SOLVENCIA ECONOMICA PARA EL DESARROLLO S.R.L.", "resumen": "LA EMPRESA SOLVENCIA ECONOMICA PARA EL DESARROLLO S.R.L. CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00203321 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: ROBERTO PAREDES, N\u00b0 1014  DE LA ZONA: NUEVA MARCA", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "199246026", "matriculaAnterior": "00203321", "razonSocial": "SOLVENCIA ECONOMICA PARA EL DESARROLLO S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "3377", "codigo": "PUBZRU323797", "titulo": "AUMENTO DE CAPITAL SOCIAL", "resumen": "TESTIMONIO DE LA ESCRITURA PUBLICA DE UNA MINUTA DE CAPITALIZACION Y AUMENTO DE CAPITAL A LA SUMA DE BS. 1.280.000.-", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1016821023", "matriculaAnterior": "00011792", "razonSocial": "KEYGO S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "27637", "codigo": "PUB63XJ23788", "titulo": "AUMENTO DE CAPITAL SOCIAL", "resumen": "AUMENTO DE CAPITAL SOCIAL", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "198974024", "matriculaAnterior": "00202451", "razonSocial": "CASA DE CAMBIO SU OPORTUNIDAD S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "10396", "codigo": "CNVO70W19532", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: E.S.P.P. LION'S", "resumen": "LA EMPRESA E.S.P.P. LION'S CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00100508 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AVENIDA VILLARROEL, N\u00b0 4916  DE LA ZONA: CENTRAL", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "4951145014", "matriculaAnterior": "00100508", "razonSocial": "E.S.P.P. LION'S"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "35686", "codigo": "CNVFE0A19445", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: QOS", "resumen": "LA EMPRESA QOS CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00290770 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AV. GENERAL LANZA, N\u00b0 100, EDIFICIO: S/N, PISO: PB , N\u00b0 DE OFICINA: LOCAL 6  DE LA ZONA: ACHUMANI", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "5002553017", "matriculaAnterior": "00290770", "razonSocial": "QOS"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "35722", "codigo": "CNVC12119387", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: ARMANDO CARBALLO ORELLANA", "resumen": "LA EMPRESA ARMANDO CARBALLO ORELLANA CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00291095 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AV. HEROINAS, N\u00b0 143, PISO: PLANTA BAJA COLOR ROJO Y BLANCO, CORTINA ROJA DE  LA AV. AYACUCHO A MEDIA CUADRA DEL OESTE  DE LA ZONA: NOR OESTE - CENTRALSUD,M078 ,D,10, ENTRE CALLE JUNIN Y LA AVENIDA AYUCUCHO ,CASA DE DOS PISOS (PISO 1 Y 2 COLOR BEIGE)", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "6402729017", "matriculaAnterior": "00291095", "razonSocial": "ARMANDO CARBALLO ORELLANA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "27145", "codigo": "CNVG7TZ19588", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: TATIANA MARIACA ALMARAZ", "resumen": "LA EMPRESA TATIANA MARIACA ALMARAZ CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00198185 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: CALLE 14, N\u00b0 44, EDIFICIO: BELLA MORADA, PISO: 3 , N\u00b0 DE OFICINA: 3A  DE LA ZONA: CALACOTO", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "3373898016", "matriculaAnterior": "00198185", "razonSocial": "TATIANA MARIACA ALMARAZ"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "4103", "codigo": "CNVLYXD19633", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: COMPA\u00d1IA IMPORTADORA DE AUTOMOTORES MATHIAS CSAPEK S.A.", "resumen": "LA EMPRESA COMPA\u00d1IA IMPORTADORA DE AUTOMOTORES MATHIAS CSAPEK S.A. CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00012824 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: CALLE FEDERICO ZUAZO , N\u00b0 1717, EDIFICIO: CSAPEK , PISO: PB  DE LA ZONA: SANTA BARBARA", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1007141027", "matriculaAnterior": "00012824", "razonSocial": "COMPA\u00d1IA IMPORTADORA DE AUTOMOTORES MATHIAS CSAPEK S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "4112", "codigo": "CNV3FDF18975", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: COMPA\u00d1IA IMPORTADORA DE AUTOMOTORES MATHIAS CSAPEK S.A.", "resumen": "LA EMPRESA COMPA\u00d1IA IMPORTADORA DE AUTOMOTORES MATHIAS CSAPEK S.A. CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00012824 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: FEDERICO ZUAZO, N\u00b0 100 Y 1717, EDIFICIO: CHUQUISACA Y CSAPEK, PISO: PLANTA BAJA  DE LA ZONA: SANTA BARBARA", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1007141027", "matriculaAnterior": "00012824", "razonSocial": "COMPA\u00d1IA IMPORTADORA DE AUTOMOTORES MATHIAS CSAPEK S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "35892", "codigo": "CNVLMGN19703", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: CLINICA DENTAL WENDT", "resumen": "LA EMPRESA CLINICA DENTAL WENDT CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00293210 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: CALLE MATARAL , N\u00b0 99, UNIDAD VECINAL: 0030, MZA.: 0019  DE LA ZONA: BARRIO SANTA ROSITA", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "6380301010", "matriculaAnterior": "00293210", "razonSocial": "CLINICA DENTAL WENDT"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "26952", "codigo": "CNVNDGZ19391", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: LUCRECIA ISSA SKARIC CENTRO DE FISIOTERAPIA", "resumen": "LA EMPRESA LUCRECIA ISSA SKARIC CENTRO DE FISIOTERAPIA CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00196777 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: JUNIN, N\u00b0 800 , N\u00b0 DE OFICINA: 1  DE LA ZONA: NOROESTE", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "3022635011", "matriculaAnterior": "00196777", "razonSocial": "LUCRECIA ISSA SKARIC CENTRO DE FISIOTERAPIA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "26776", "codigo": "CNVM09E19737", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: RADIO MOVIL COLIBRI", "resumen": "LA EMPRESA RADIO MOVIL COLIBRI CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00195479 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: CALLE AMATISTA ESQUINA SAUCES, N\u00b0 503, UNIDAD VECINAL: 175, MZA.: 50, EDIFICIO: 000, PISO: 00 , N\u00b0 DE OFICINA: 00  DE LA ZONA: ENTRE SEXTO Y SEPTIMO ANILLO", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "3850118012", "matriculaAnterior": "00195479", "razonSocial": "RADIO MOVIL COLIBRI"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "26569", "codigo": "CNVB6DA19410", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: HEIDY ESTRADA QUISPE", "resumen": "LA EMPRESA HEIDY ESTRADA QUISPE CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00194296 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: CALLE BUGANVILLAS, N\u00b0 S/N  DE LA ZONA: ARANJUEZ ALTO", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "8047305014", "matriculaAnterior": "00194296", "razonSocial": "HEIDY ESTRADA QUISPE"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "26408", "codigo": "PUBFTSJ23799", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "TESTIMONIO DE LA ESCRITURA PUBLICA DE AUMENTO DE CAPITAL A LA SUMA DE BS. 164.000", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "194022028", "matriculaAnterior": "00193361", "razonSocial": "\"SERVICIOS DE CONSULTORIA Y CONSTRUCCION YASEK S.R.L.\""}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "26346", "codigo": "CNVSQCS19730", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: CONSULTORA BAZAN ORTEGA", "resumen": "LA EMPRESA CONSULTORA BAZAN ORTEGA CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00193004 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: CALLE 4 DE DICIEMBRE, N\u00b0 SN  DE LA ZONA: BARRIO ALTO SENAC", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "4018929014", "matriculaAnterior": "00193004", "razonSocial": "CONSULTORA BAZAN ORTEGA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "10147", "codigo": "CNVUT7C19271", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: SERVICIO DE PESAJE ALTO TONELAJE S.P.A.T. S.R.L.", "resumen": "LA EMPRESA SERVICIO DE PESAJE ALTO TONELAJE S.P.A.T. S.R.L. CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00049594 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AVENIDA ARQUIMIDES, N\u00b0 5050  DE LA ZONA: MAICA SUD", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1008389025", "matriculaAnterior": "00049594", "razonSocial": "SERVICIO DE PESAJE ALTO TONELAJE S.P.A.T. S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}, {"id": "25977", "codigo": "CNVYMSN19022", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: YOLANDA ROXANA ARUQUIPA NINA", "resumen": "LA EMPRESA YOLANDA ROXANA ARUQUIPA NINA CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00190756 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AVENIDA 6 DE MARZO, N\u00b0 250, EDIFICIO: SIN NOMBRE, PISO: 1 , N\u00b0 DE OFICINA: LOCAL N\u00ba 4  DE LA ZONA: VILLA BOLIVAR A", "fechaPublicacion": "2019-05-31T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "4314782017", "matriculaAnterior": "00190756", "razonSocial": "YOLANDA ROXANA ARUQUIPA NINA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/05/31"}]}}