{"finalizado": true, "mensaje": "\u00a1Registro(s) obtenido(s) con \u00e9xito!", "datos": {"total": 103526, "filas": [{"id": "27499", "codigo": "CNVWYC123309", "titulo": "NOTIFICACION DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: NESTOR YUPANQUI CONDORI", "resumen": "LA EMPRESA NESTOR YUPANQUI CONDORI CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00201384 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AVENIDA SAN JOSE, N\u00b0: 33, ENTRE CALLES: 31 DE JULIO DE LA ZONA: MUNAYPATA", "fechaPublicacion": "2019-10-01T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "3664774019", "matriculaAnterior": "00201384", "razonSocial": "NESTOR YUPANQUI CONDORI"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/10/01"}, {"id": "31341", "codigo": "CNV073S23289", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: EMPRESA C.C.G.M. VICTOR HUGO", "resumen": "LA EMPRESA EMPRESA C.C.G.M. VICTOR HUGO CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00238414 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: SEBASTIAN PAGADOR, N\u00b0 1014  DE LA ZONA: EL TEJAR", "fechaPublicacion": "2019-10-01T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "4287525017", "matriculaAnterior": "00238414", "razonSocial": "EMPRESA C.C.G.M. VICTOR HUGO"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/10/01"}, {"id": "35475", "codigo": "CNVUT3823302", "titulo": "NOTIFICACION DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: EMPRESA MINERA CERRO AURIFERO S.A.", "resumen": "LA EMPRESA EMPRESA MINERA CERRO AURIFERO S.A. CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00288546 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AV. BALLIVIAN, N\u00b0: 7971, ENTRE CALLES: N\u00b0 13 DE CALACOTO, EDIFICIO: TORRE LUCIA, PISO: 8 DE LA ZONA: CALACOTO", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "271432022", "matriculaAnterior": "00288546", "razonSocial": "EMPRESA MINERA CERRO AURIFERO S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "4389", "codigo": "PUBE3ZW28118", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: TERAPEUTICA BOLIVIANA S.A. \"TERBOL S.A.\"", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: TERAPEUTICA BOLIVIANA S.A. \"TERBOL S.A.\" DE LA GESTI\u00d3N: 2019", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1028129026", "matriculaAnterior": "00012906", "razonSocial": "TERAPEUTICA BOLIVIANA S.A. \"TERBOL S.A.\""}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "34251", "codigo": "CNVC5II23302", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: EMPRESA MINERA \"THAYA MONTA\u00d1A\" S.A.", "resumen": "LA EMPRESA EMPRESA MINERA \"THAYA MONTA\u00d1A\" S.A. CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00274535 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AV. BALLIVIAN , N\u00b0 7971, EDIFICIO: TORRE LUCIA, PISO: 8  DE LA ZONA: CALACOTO", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "257656023", "matriculaAnterior": "00274535", "razonSocial": "EMPRESA MINERA \"THAYA MONTA\u00d1A\" S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "23265", "codigo": "PUBRVYA28060", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: PRODUCTORA Y COMERCIALIZADORA DE CAFE AGRICAFE S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: PRODUCTORA Y COMERCIALIZADORA DE CAFE AGRICAFE S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "183546024", "matriculaAnterior": "00176360", "razonSocial": "PRODUCTORA Y COMERCIALIZADORA DE CAFE AGRICAFE S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "9379", "codigo": "PUB7XHW28144", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "ESCRITURA ACLARATIVA AL INSTRUMENTO 464/2015.", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1025449027", "matriculaAnterior": "00046850", "razonSocial": "ISI MUSTANG BOLIVIA S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "4131", "codigo": "PUBJDRI28165", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: BERA DE BOLIVIA (ALEACIONES)  S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: BERA DE BOLIVIA (ALEACIONES)  S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1004633024", "matriculaAnterior": "00012836", "razonSocial": "BERA DE BOLIVIA (ALEACIONES)  S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "52958", "codigo": "PUBPISQ28163", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: INDUSTRIAS ENVAZEN S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: INDUSTRIAS ENVAZEN S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "341252027", "matriculaAnterior": "00371360", "razonSocial": "INDUSTRIAS ENVAZEN S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "7244", "codigo": "PUB5SEI28138", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: CONSTRUCTORA ADESA S.A", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: CONSTRUCTORA ADESA S.A DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1015137023", "matriculaAnterior": "00013618", "razonSocial": "CONSTRUCTORA ADESA S.A"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "19396", "codigo": "PUBOWV001269", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: TECNOLOGIA EN ALIMENTOS S.A. \"TECALIM S.A.\"", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: TECNOLOGIA EN ALIMENTOS S.A. \"TECALIM S.A.\" DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "166320021", "matriculaAnterior": "00153225", "razonSocial": "TECNOLOGIA EN ALIMENTOS S.A. \"TECALIM S.A.\""}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "5768", "codigo": "PUBI7P228131", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: PVC COMPUESTOS INDUSTRIALES S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: PVC COMPUESTOS INDUSTRIALES S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2019", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1009373022", "matriculaAnterior": "00013288", "razonSocial": "PVC COMPUESTOS INDUSTRIALES S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "16037", "codigo": "PUBEJ8528121", "titulo": "AUMENTO DE CAPITAL SOCIAL", "resumen": "ESCRITURA PUBLICA D AUMENTO DE CAPITAL A BS. 7.000.000 Y CONSIGUIENTE MODIFICACION DE LA ESCRITURA DE CONSTITUCION", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "150498025", "matriculaAnterior": "00132069", "razonSocial": "RPK SISTEMAS DE PUBLICIDAD IN - STORE S.R.L. - RPK S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "5271", "codigo": "PUB8XET28126", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: TEROLOGIA Y TECNICA S.A. \"TEROTEC S.A.\"", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: TEROLOGIA Y TECNICA S.A. \"TEROTEC S.A.\" DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1016679020", "matriculaAnterior": "00013151", "razonSocial": "TEROLOGIA Y TECNICA S.A. \"TEROTEC S.A.\""}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "42701", "codigo": "CNVERBI23275", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: S G - VIP", "resumen": "LA EMPRESA S G - VIP CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00335801 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: TOMAS FRIAS, N\u00b0 411, UNIDAD VECINAL: 0, MZA.: 0, EDIFICIO: 0, PISO: 0 , N\u00b0 DE OFICINA: 0  DE LA ZONA: PALMARCITO", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "5021606019", "matriculaAnterior": "00335801", "razonSocial": "S G - VIP"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "19244", "codigo": "PUBDD6E28134", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: SAN GIORGIO GROUP PLASTICOS S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: SAN GIORGIO GROUP PLASTICOS S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "165766024", "matriculaAnterior": "00152144", "razonSocial": "SAN GIORGIO GROUP PLASTICOS S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "38554", "codigo": "CNVVG8Q23256", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: TODO SOBRE RUEDAS", "resumen": "LA EMPRESA TODO SOBRE RUEDAS CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00317644 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: 6 DE MARZO, N\u00b0 35, EDIFICIO: SIN NOMBRE, PISO: PLANTA BAJA , N\u00b0 DE OFICINA: TIENDA INTERIOR  DE LA ZONA: VILLA BOLIVAR B", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "8402570013", "matriculaAnterior": "00317644", "razonSocial": "TODO SOBRE RUEDAS"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "6878", "codigo": "PUBT81628059", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: AGRICOLA CAFETALERA BUENA VISTA S.A. AGRICABV S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: AGRICOLA CAFETALERA BUENA VISTA S.A. AGRICABV S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "120995021", "matriculaAnterior": "00013507", "razonSocial": "AGRICOLA CAFETALERA BUENA VISTA S.A. AGRICABV S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "15430", "codigo": "PUB7SXB28179", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: CONSTRUCCIONES ESPECIALIZADAS CASOBRA S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: CONSTRUCCIONES ESPECIALIZADAS CASOBRA S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "143317028", "matriculaAnterior": "00128112", "razonSocial": "CONSTRUCCIONES ESPECIALIZADAS CASOBRA S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "30626", "codigo": "PUBNNT128125", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: GESTORA, ADMINISTRADORA E INDUSTRIALIZADORA PREFORMAS SOCIEDAD ANONIMA", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: GESTORA, ADMINISTRADORA E INDUSTRIALIZADORA PREFORMAS SOCIEDAD ANONIMA DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "225022028", "matriculaAnterior": "00229526", "razonSocial": "GESTORA, ADMINISTRADORA E INDUSTRIALIZADORA PREFORMAS SOCIEDAD ANONIMA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "58795", "codigo": "PUBPRDL28139", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "MODIFICACION DE OBJETO SOCIAL Y ADICION DE SIGLA", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "351937020", "matriculaAnterior": "00385037", "razonSocial": "QINGDAO MUNICIPAL CONSTRUCTION GROUP CO., LTD. SUCURSAL BOLIVIA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "1799", "codigo": "PUB6IRN28173", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: LA CUISINE EQUIPAMIENTO DE ESPACIOS S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: LA CUISINE EQUIPAMIENTO DE ESPACIOS S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1028583022", "matriculaAnterior": "00008389", "razonSocial": "LA CUISINE EQUIPAMIENTO DE ESPACIOS S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "7702", "codigo": "PUBWXIH28106", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: DISTRIBUIDORA DE BEBIDAS RIO BERMEJO SA", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: DISTRIBUIDORA DE BEBIDAS RIO BERMEJO SA DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1024043029", "matriculaAnterior": "00013806", "razonSocial": "DISTRIBUIDORA DE BEBIDAS RIO BERMEJO SA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "33100", "codigo": "CNVRJFX23291", "titulo": "NOTIFICACION DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: JULIO CESAR MENDOZA GARCIA", "resumen": "LA EMPRESA JULIO CESAR MENDOZA GARCIA CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00262439 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AVENIDAPANAMERICANA, N\u00b0: 2000, ENTRE CALLES: ENTRE AVENIDA ENTRE RIOS Y AVENIDA LA PAZ DE LA ZONA: URBANIZACI\u00d2N 14 DE ENERO", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "10912604013", "matriculaAnterior": "00262439", "razonSocial": "JULIO CESAR MENDOZA GARCIA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "21934", "codigo": "PUBVTY528107", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE BALANCE ANUAL PARA LA EMISI\u00d3N DE BONOS DE LA SOCIEDAD: PETFORMAS S.A", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE BALANCE ANUAL PARA LA EMISI\u00d3N DE BONOS DE LA SOCIEDAD: PETFORMAS S.A DE LA GESTI\u00d3N:2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "171380020", "matriculaAnterior": "00167818", "razonSocial": "PETFORMAS S.A"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "4199", "codigo": "PUB4ONE27981", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: MANUFACTURAS TEXTILES FORNO S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: MANUFACTURAS TEXTILES FORNO S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1006865022", "matriculaAnterior": "00012857", "razonSocial": "MANUFACTURAS TEXTILES FORNO S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "6922", "codigo": "PUBZU3R27984", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: SIETE ENANOS S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: SIETE ENANOS S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1016483025", "matriculaAnterior": "00013530", "razonSocial": "SIETE ENANOS S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "36064", "codigo": "CNVMLWN23303", "titulo": "NOTIFICACION DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: EMPRESA MINERA AJATA S.A.", "resumen": "LA EMPRESA EMPRESA MINERA AJATA S.A. CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00294736 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AV. BALLIVIAN, N\u00b0: 7971, ENTRE CALLES: N\u00b0 13 DE CALACOTO, EDIFICIO: TORRE LUCIA, PISO: 8 DE LA ZONA: CALACOTO", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "279952027", "matriculaAnterior": "00294736", "razonSocial": "EMPRESA MINERA AJATA S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "21933", "codigo": "PUBRKWY28108", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: PETFORMAS S.A", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: PETFORMAS S.A DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "171380020", "matriculaAnterior": "00167818", "razonSocial": "PETFORMAS S.A"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "3940", "codigo": "PUB10YY28177", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: \"COMPA\u00d1IA INDUSTRIAL AZUCARERA SAN AURELIO S.A.\" (C.I.A.S.A.)", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: \"COMPA\u00d1IA INDUSTRIAL AZUCARERA SAN AURELIO S.A.\" (C.I.A.S.A.) DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1015429021", "matriculaAnterior": "00012808", "razonSocial": "\"COMPA\u00d1IA INDUSTRIAL AZUCARERA SAN AURELIO S.A.\" (C.I.A.S.A.)"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "2832", "codigo": "PUBALHZ28186", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "MODIFICACION A LA CONSTITUCION POR CAMBIO DE DOMICILIO LEGAL Y AUMENTO EN EL OBJETO SOCIAL.", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1027899024", "matriculaAnterior": "00010254", "razonSocial": "ARIRANG S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "23564", "codigo": "PUBDZGY28096", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: SOCIEDAD INDUSTRIAL SANTA MARIA A.Q. S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: SOCIEDAD INDUSTRIAL SANTA MARIA A.Q. S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "175458028", "matriculaAnterior": "00178580", "razonSocial": "SOCIEDAD INDUSTRIAL SANTA MARIA A.Q. S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "4143", "codigo": "PUBZN8M28150", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: \"DISTRIBUIDORA DE ELECTRICIDAD ENDE DEORURO S.A.\"", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: \"DISTRIBUIDORA DE ELECTRICIDAD ENDE DEORURO S.A.\" DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1009769021", "matriculaAnterior": "00012842", "razonSocial": "\"DISTRIBUIDORA DE ELECTRICIDAD ENDE DEORURO S.A.\""}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "7624", "codigo": "PUB3XIE28105", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: EMBOTELLADORA CHAQUE\u00d1A  S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: EMBOTELLADORA CHAQUE\u00d1A  S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1024735029", "matriculaAnterior": "00013787", "razonSocial": "EMBOTELLADORA CHAQUE\u00d1A  S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "68650", "codigo": "PUBYGXU28124", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "TRANSFERENCIA DE CUOTAS DE CAPITAL, RETIRO E INGRESO DE NUEVO SOCIO", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "380580024", "matriculaAnterior": "00413388", "razonSocial": "REVINGD S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "4891", "codigo": "PUBRGA728120", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: ICE INGENIEROS SA", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: ICE INGENIEROS SA DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1023181028", "matriculaAnterior": "00013035", "razonSocial": "ICE INGENIEROS S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "6256", "codigo": "PUBXY5I28117", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: COBRA BOLIVIA S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: COBRA BOLIVIA S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1007101020", "matriculaAnterior": "00013382", "razonSocial": "COBRA BOLIVIA S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "6030", "codigo": "PUBINUS28128", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: SANTA MONICA COTTON TRADING COMPANY S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: SANTA MONICA COTTON TRADING COMPANY S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1028277023", "matriculaAnterior": "00013326", "razonSocial": "SANTA MONICA COTTON TRADING COMPANY S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "68295", "codigo": "PUBN2HL28180", "titulo": "AUMENTO DE CAPITAL SOCIAL", "resumen": "ESCRITURA PUBLICA SOBRE AUMENTO DE CAPITAL AUTORIZADO, SUSCRITO Y PAGADO.", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "379587023", "matriculaAnterior": "00412574", "razonSocial": "INDUSTRIAS FACRULESA S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "7283", "codigo": "PUB5V9R28122", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: MATRIPLAST S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: MATRIPLAST S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1020423023", "matriculaAnterior": "00013634", "razonSocial": "MATRIPLAST S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "43164", "codigo": "PUBMVF228132", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "MODIFICACION A LA CONSTITUCION POR TRANSFERENCIA DE CUOTAS DE CAPITAL RETIRO E INGRESO DE NUEVO SOCIO Y MODIFICACION DEL OBJETO SOCIAL", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "303882022", "matriculaAnterior": "00337501", "razonSocial": "MELQUI LTDA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "110", "codigo": "PUBHF6D28158", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: CONSTRUCTORA VARGAS CONVAR S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: CONSTRUCTORA VARGAS CONVAR S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "308222025", "matriculaAnterior": "00001478", "razonSocial": "CONSTRUCTORA VARGAS CONVAR S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "10325", "codigo": "PUBMI3W28111", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: FABRICA DE HELADOS BITS & CREAM S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: FABRICA DE HELADOS BITS & CREAM S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1012459024", "matriculaAnterior": "00100139", "razonSocial": "FABRICA DE HELADOS BITS & CREAM S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "26067", "codigo": "CNV7OOK23291", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: SERGIO FELIPE ORTU\u00d1O MIRANDA", "resumen": "LA EMPRESA SERGIO FELIPE ORTU\u00d1O MIRANDA CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00191472 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AVENIDA BOLIVIA, N\u00b0 243  DE LA ZONA: ALEMANIA", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "4767647011", "matriculaAnterior": "00191472", "razonSocial": "SERGIO FELIPE ORTU\u00d1O MIRANDA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "52808", "codigo": "CNV8IA523290", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: FIRST SOLUTION IT", "resumen": "LA EMPRESA FIRST SOLUTION IT CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00371062 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AV. JOSE AGUIRRE CALLE 3, N\u00b0 8, EDIFICIO: EDIFICIO DE LADRILLO, PISO: 1  DE LA ZONA: LOS PINOS", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "4262698017", "matriculaAnterior": "00371062", "razonSocial": "FIRST SOLUTION IT"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "11636", "codigo": "PUBHHUT28146", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: PRODUCTOS ECOLOGICOS NATURALEZA S.A. PENSA", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: PRODUCTOS ECOLOGICOS NATURALEZA S.A. PENSA DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1022065028", "matriculaAnterior": "00105780", "razonSocial": "PRODUCTOS ECOLOGICOS NATURALEZA S.A. PENSA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "13921", "codigo": "PUB8NPR28175", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: CERAMICA INDUSTRIAL SURE\u00d1A S.A. CERAMISUR S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: CERAMICA INDUSTRIAL SURE\u00d1A S.A. CERAMISUR S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2019", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "137495023", "matriculaAnterior": "00119166", "razonSocial": "CERAMICA INDUSTRIAL SURE\u00d1A S.A. CERAMISUR S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "7644", "codigo": "PUB2A6W28104", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: CASCADA DEL SUR S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: CASCADA DEL SUR S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1024731022", "matriculaAnterior": "00013789", "razonSocial": "CASCADA DEL SUR S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "6497", "codigo": "PUBV89N28147", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: LABORATORIOS CRESPAL SOCIEDAD ANONIMA CRESPAL S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: LABORATORIOS CRESPAL SOCIEDAD ANONIMA CRESPAL S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1017215021", "matriculaAnterior": "00013409", "razonSocial": "LABORATORIOS CRESPAL SOCIEDAD ANONIMA CRESPAL S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "9586", "codigo": "PUBVIAT28159", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: COMPA\u00d1IA DE MATERIALES DE CONSTRUCCION S.A. COMACO S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: COMPA\u00d1IA DE MATERIALES DE CONSTRUCCION S.A. COMACO S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1022589029", "matriculaAnterior": "00047672", "razonSocial": "COMPA\u00d1IA DE MATERIALES DE CONSTRUCCION S.A. COMACO S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}]}}