{"finalizado": true, "mensaje": "\u00a1Registro(s) obtenido(s) con \u00e9xito!", "datos": {"total": 103526, "filas": [{"id": "7929", "codigo": "PUBO0IW28109", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: LA CASCADA S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: LA CASCADA S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1006909025", "matriculaAnterior": "00013894", "razonSocial": "LA CASCADA S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "65347", "codigo": "PUBI6PT28135", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: COMPLEJO DE METAL MECANICA JAPHINA S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: COMPLEJO DE METAL MECANICA JAPHINA S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "373384024", "matriculaAnterior": "00405764", "razonSocial": "COMPLEJO DE METAL MECANICA JAPHINA S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "2832", "codigo": "PUBALHZ28186", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "MODIFICACION A LA CONSTITUCION POR CAMBIO DE DOMICILIO LEGAL Y AUMENTO EN EL OBJETO SOCIAL.", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1027899024", "matriculaAnterior": "00010254", "razonSocial": "ARIRANG S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "21934", "codigo": "PUBVTY528107", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE BALANCE ANUAL PARA LA EMISI\u00d3N DE BONOS DE LA SOCIEDAD: PETFORMAS S.A", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE BALANCE ANUAL PARA LA EMISI\u00d3N DE BONOS DE LA SOCIEDAD: PETFORMAS S.A DE LA GESTI\u00d3N:2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "171380020", "matriculaAnterior": "00167818", "razonSocial": "PETFORMAS S.A"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "6030", "codigo": "PUBINUS28128", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: SANTA MONICA COTTON TRADING COMPANY S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: SANTA MONICA COTTON TRADING COMPANY S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1028277023", "matriculaAnterior": "00013326", "razonSocial": "SANTA MONICA COTTON TRADING COMPANY S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "35475", "codigo": "CNVUT3823302", "titulo": "NOTIFICACION DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: EMPRESA MINERA CERRO AURIFERO S.A.", "resumen": "LA EMPRESA EMPRESA MINERA CERRO AURIFERO S.A. CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00288546 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AV. BALLIVIAN, N\u00b0: 7971, ENTRE CALLES: N\u00b0 13 DE CALACOTO, EDIFICIO: TORRE LUCIA, PISO: 8 DE LA ZONA: CALACOTO", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "271432022", "matriculaAnterior": "00288546", "razonSocial": "EMPRESA MINERA CERRO AURIFERO S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "10325", "codigo": "PUBMI3W28111", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: FABRICA DE HELADOS BITS & CREAM S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: FABRICA DE HELADOS BITS & CREAM S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1012459024", "matriculaAnterior": "00100139", "razonSocial": "FABRICA DE HELADOS BITS & CREAM S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "33100", "codigo": "CNVRJFX23291", "titulo": "NOTIFICACION DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: JULIO CESAR MENDOZA GARCIA", "resumen": "LA EMPRESA JULIO CESAR MENDOZA GARCIA CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00262439 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AVENIDAPANAMERICANA, N\u00b0: 2000, ENTRE CALLES: ENTRE AVENIDA ENTRE RIOS Y AVENIDA LA PAZ DE LA ZONA: URBANIZACI\u00d2N 14 DE ENERO", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "10912604013", "matriculaAnterior": "00262439", "razonSocial": "JULIO CESAR MENDOZA GARCIA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "67204", "codigo": "CNV0LF723286", "titulo": "AVISO DE TRANSFERENCIA DE LA EMPRESA UNIPERSONAL: SUPER WORLDJAPON", "resumen": "AVISO DE TRANSFERENCIA DE EMPRESA UNIPERSONAL -------------------------------------------------------HASSAN ZOHAIB CON C\u00c9DULA DE IDENTIDAD, N\u00b000012668354, EXPEDIDA EN LA PAZ, PROPIETARIO(A) DE LA EMPRESA UNIPERSONAL DENOMINADA:SUPER WORLDJAPON, CON MATR\u00cdCULA DEL REGISTRO DE COMERCIO N\u00b0: 00409776, EN CUMPLIMIENTO A LO ESTABLECIDO POR EL ART. 452 INC. 1) DEL C\u00d3DIGO DE COMERCIO BOLIVIANO VIGENTE, COMUNICA A SUS POSIBLES ACREEDORES LA TRANSFERENCIA DE LA ANTES NOMBRADA EMPRESA UNIPERSONAL A: ZESHAN AHMAD  CON C\u00c9DULA DE EXTRANJERIA, N\u00b0E-11492951", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "384955020", "matriculaAnterior": "00409776", "razonSocial": "SUPER WORLDJAPON"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "21054", "codigo": "PUBFIYN28169", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: EMPRESA COMUNITARIA MULTIACTIVA JESUS DE MACHACA S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: EMPRESA COMUNITARIA MULTIACTIVA JESUS DE MACHACA S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "173702021", "matriculaAnterior": "00162666", "razonSocial": "EMPRESA COMUNITARIA MULTIACTIVA JESUS DE MACHACA S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "4199", "codigo": "PUB4ONE27981", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: MANUFACTURAS TEXTILES FORNO S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: MANUFACTURAS TEXTILES FORNO S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1006865022", "matriculaAnterior": "00012857", "razonSocial": "MANUFACTURAS TEXTILES FORNO S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "3940", "codigo": "PUB10YY28177", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: \"COMPA\u00d1IA INDUSTRIAL AZUCARERA SAN AURELIO S.A.\" (C.I.A.S.A.)", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: \"COMPA\u00d1IA INDUSTRIAL AZUCARERA SAN AURELIO S.A.\" (C.I.A.S.A.) DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1015429021", "matriculaAnterior": "00012808", "razonSocial": "\"COMPA\u00d1IA INDUSTRIAL AZUCARERA SAN AURELIO S.A.\" (C.I.A.S.A.)"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "4143", "codigo": "PUBZN8M28150", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: \"DISTRIBUIDORA DE ELECTRICIDAD ENDE DEORURO S.A.\"", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: \"DISTRIBUIDORA DE ELECTRICIDAD ENDE DEORURO S.A.\" DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1009769021", "matriculaAnterior": "00012842", "razonSocial": "\"DISTRIBUIDORA DE ELECTRICIDAD ENDE DEORURO S.A.\""}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "36064", "codigo": "CNVMLWN23303", "titulo": "NOTIFICACION DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: EMPRESA MINERA AJATA S.A.", "resumen": "LA EMPRESA EMPRESA MINERA AJATA S.A. CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00294736 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AV. BALLIVIAN, N\u00b0: 7971, ENTRE CALLES: N\u00b0 13 DE CALACOTO, EDIFICIO: TORRE LUCIA, PISO: 8 DE LA ZONA: CALACOTO", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "279952027", "matriculaAnterior": "00294736", "razonSocial": "EMPRESA MINERA AJATA S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "13921", "codigo": "PUB8NPR28175", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: CERAMICA INDUSTRIAL SURE\u00d1A S.A. CERAMISUR S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: CERAMICA INDUSTRIAL SURE\u00d1A S.A. CERAMISUR S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2019", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "137495023", "matriculaAnterior": "00119166", "razonSocial": "CERAMICA INDUSTRIAL SURE\u00d1A S.A. CERAMISUR S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "39446", "codigo": "PUBKOIF28123", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: \"FUNDICIONES FUNDIACERO S.A.\"", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: \"FUNDICIONES FUNDIACERO S.A.\" DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "290674021", "matriculaAnterior": "00321847", "razonSocial": "\"FUNDICIONES FUNDIACERO S.A.\""}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "5768", "codigo": "PUBI7P228131", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: PVC COMPUESTOS INDUSTRIALES S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: PVC COMPUESTOS INDUSTRIALES S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2019", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1009373022", "matriculaAnterior": "00013288", "razonSocial": "PVC COMPUESTOS INDUSTRIALES S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "21933", "codigo": "PUBRKWY28108", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: PETFORMAS S.A", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: PETFORMAS S.A DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "171380020", "matriculaAnterior": "00167818", "razonSocial": "PETFORMAS S.A"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "59629", "codigo": "PUBNG2V28142", "titulo": "TRANSFERENCIA DE CUOTAS DE CAPITAL", "resumen": "TRANSFERENCIA DE CUOTAS DE CAPITAL", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "356257029", "matriculaAnterior": "00389404", "razonSocial": "EMPRESA SINERGETICA DE SUD AMERICA S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "43164", "codigo": "PUBMVF228132", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "MODIFICACION A LA CONSTITUCION POR TRANSFERENCIA DE CUOTAS DE CAPITAL RETIRO E INGRESO DE NUEVO SOCIO Y MODIFICACION DEL OBJETO SOCIAL", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "303882022", "matriculaAnterior": "00337501", "razonSocial": "MELQUI LTDA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "40648", "codigo": "CNV3ART23269", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: COIMIX", "resumen": "LA EMPRESA COIMIX CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00327232 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: RIO CAINE, N\u00b0 S/N  DE LA ZONA: SANTA BARBARA", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "3607500010", "matriculaAnterior": "00327232", "razonSocial": "COIMIX"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "34722", "codigo": "PUB8ZWU28148", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: \"PANADERIA INTEGRAL EL CHAMILLO S.A.\"", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: \"PANADERIA INTEGRAL EL CHAMILLO S.A.\" DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "269474025", "matriculaAnterior": "00281107", "razonSocial": "\"PANADERIA INTEGRAL EL CHAMILLO S.A.\""}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "52808", "codigo": "CNV8IA523290", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: FIRST SOLUTION IT", "resumen": "LA EMPRESA FIRST SOLUTION IT CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00371062 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AV. JOSE AGUIRRE CALLE 3, N\u00b0 8, EDIFICIO: EDIFICIO DE LADRILLO, PISO: 1  DE LA ZONA: LOS PINOS", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "4262698017", "matriculaAnterior": "00371062", "razonSocial": "FIRST SOLUTION IT"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "23265", "codigo": "PUBRVYA28060", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: PRODUCTORA Y COMERCIALIZADORA DE CAFE AGRICAFE S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: PRODUCTORA Y COMERCIALIZADORA DE CAFE AGRICAFE S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "183546024", "matriculaAnterior": "00176360", "razonSocial": "PRODUCTORA Y COMERCIALIZADORA DE CAFE AGRICAFE S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "71737", "codigo": "PUBRYLN28167", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "TESTIMONIO DE CONSTITUCION DE SOCIEDAD COMERCIAL", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "384964026", "matriculaAnterior": "00421800", "razonSocial": "INVERCITY DEVELOPING FUTURE S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "11636", "codigo": "PUBHHUT28146", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: PRODUCTOS ECOLOGICOS NATURALEZA S.A. PENSA", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: PRODUCTOS ECOLOGICOS NATURALEZA S.A. PENSA DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1022065028", "matriculaAnterior": "00105780", "razonSocial": "PRODUCTOS ECOLOGICOS NATURALEZA S.A. PENSA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "4891", "codigo": "PUBRGA728120", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: ICE INGENIEROS SA", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: ICE INGENIEROS SA DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1023181028", "matriculaAnterior": "00013035", "razonSocial": "ICE INGENIEROS S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "52268", "codigo": "PUB3TN228137", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "MODIFICACION A LA CONSTITUCION POR AUMENTO DE CAPITAL Y CAMBIO DE DOMICILIO", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "338582027", "matriculaAnterior": "00369905", "razonSocial": "BBCAP S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "7702", "codigo": "PUBWXIH28106", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: DISTRIBUIDORA DE BEBIDAS RIO BERMEJO SA", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: DISTRIBUIDORA DE BEBIDAS RIO BERMEJO SA DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1024043029", "matriculaAnterior": "00013806", "razonSocial": "DISTRIBUIDORA DE BEBIDAS RIO BERMEJO SA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "26067", "codigo": "CNV7OOK23291", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: SERGIO FELIPE ORTU\u00d1O MIRANDA", "resumen": "LA EMPRESA SERGIO FELIPE ORTU\u00d1O MIRANDA CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00191472 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AVENIDA BOLIVIA, N\u00b0 243  DE LA ZONA: ALEMANIA", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "4767647011", "matriculaAnterior": "00191472", "razonSocial": "SERGIO FELIPE ORTU\u00d1O MIRANDA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "30626", "codigo": "PUBNNT128125", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: GESTORA, ADMINISTRADORA E INDUSTRIALIZADORA PREFORMAS SOCIEDAD ANONIMA", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: GESTORA, ADMINISTRADORA E INDUSTRIALIZADORA PREFORMAS SOCIEDAD ANONIMA DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "225022028", "matriculaAnterior": "00229526", "razonSocial": "GESTORA, ADMINISTRADORA E INDUSTRIALIZADORA PREFORMAS SOCIEDAD ANONIMA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "23564", "codigo": "PUBDZGY28096", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: SOCIEDAD INDUSTRIAL SANTA MARIA A.Q. S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: SOCIEDAD INDUSTRIAL SANTA MARIA A.Q. S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "175458028", "matriculaAnterior": "00178580", "razonSocial": "SOCIEDAD INDUSTRIAL SANTA MARIA A.Q. S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "58795", "codigo": "PUBPRDL28139", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "MODIFICACION DE OBJETO SOCIAL Y ADICION DE SIGLA", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "351937020", "matriculaAnterior": "00385037", "razonSocial": "QINGDAO MUNICIPAL CONSTRUCTION GROUP CO., LTD. SUCURSAL BOLIVIA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "68650", "codigo": "PUBYGXU28124", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "TRANSFERENCIA DE CUOTAS DE CAPITAL, RETIRO E INGRESO DE NUEVO SOCIO", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "380580024", "matriculaAnterior": "00413388", "razonSocial": "REVINGD S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "36149", "codigo": "CNVDUMJ23278", "titulo": "SEGUNDA CONVOCATORIA A LA JUNTA GENERAL EXTRAORDINARIA DE ACCIONISTAS: UNION DE PRODUCTORES DE SAN JULIAN S.A.", "resumen": " SEGUNDA CONVOCATORIA A LA JUNTA GENERAL EXTRAORDINARIA DE ACCIONISTAS  EL DIRECTORIO DE UNION DE PRODUCTORES DE SAN JULIAN S.A., DE ACUERDO A LO DISPUESTO POR LOS ESTATUTOS DE LA SOCIEDAD Y EL ART\u00cdCULO 288, 289 Y 297 DEL C\u00d3DIGO DE COMERCIO BOLIVIANO, CONVOCA A LA JUNTA GENERAL EXTRAORDINARIA DE SOCIOS, QUE SE LLEVAR\u00c1 A CABO EL D\u00cdA 2019-10-05 A HORAS 09:00, EN EL DOMICILIO LEGAL DE LA SOCIEDAD, UBICADO EN KM 132 CARRETERA SANTA CRUZ- TRINIDAD LOCALIDAD DE FLORIDA AREA 1 DE LA CIUDAD DE SAN JULI\u00c1N DEL DEPARTAMENTO DE SANTA CRUZ ESTADO PLURINACIONAL DE BOLIVIA, PARA CONSIDERAR EL SIGUIENTE ORDEN DEL D\u00cdA:  1.INFORME DE DIRECTORIO 2.INFORME DE ADMINISTRACI\u00d3N 3.TRATAMIENTO PARA VENTA Y/O EMISI\u00d3N DE ACCIONES 4.ELECCION Y APROBACI\u00d3N DE COMPRA DE SILO   REQUISITOS PARA ASISTIR A LA JUNTA GENERAL:  PARA CONCURRIR A LA CITADA JUNTA GENERAL EXTRAORDINARIA DE ACCIONISTAS, LOS TITULARES DE ACCIONES NOMINATIVAS DEBER\u00c1N ESTAR DEBIDAMENTE REGISTRADOS EN EL LIBRO DE REGISTRO DE ACCIONES DE LA SOCIEDAD. NO PODR\u00c1N CONCURRIR A LA JUNTA LOS ACCIONISTAS QUE SE ENCUENTREN EN ALGUNA SITUACI\u00d3N PREVISTA POR LOS ESTATUTOS SOCIALES CONSIDERADA COMO IMPEDIMENTO.  DE CONFORMIDAD CON EL ART\u00cdCULO 294 DEL C\u00d3DIGO DE COMERCIO BOLIVIANO, DESDE EL D\u00cdA DE LA PUBLICACI\u00d3N, QUEDAR\u00c1 SUSPENDIDO EL REGISTRO DE TRANSFERENCIAS, AS\u00cd COMO EL REGISTRO DE TRANSMISI\u00d3N DE ACCIONES, HASTA EL D\u00cdA SIGUIENTE POSTERIOR A LA REALIZACI\u00d3N DE LA JUNTA. ", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "280044027", "matriculaAnterior": "00295388", "razonSocial": "UNION DE PRODUCTORES DE SAN JULIAN S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "20356", "codigo": "PUB7CMC28141", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: COMPA\u00d1IA EDITORA LUNA LLENA S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: COMPA\u00d1IA EDITORA LUNA LLENA S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "170606026", "matriculaAnterior": "00158540", "razonSocial": "COMPA\u00d1IA EDITORA LUNA LLENA S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "15793", "codigo": "PUB2AKY28153", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: \"EMPRESA CONSTRUCTORA VERICEDI S.A.\"", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: \"EMPRESA CONSTRUCTORA VERICEDI S.A.\" DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "148070025", "matriculaAnterior": "00130922", "razonSocial": "\"EMPRESA CONSTRUCTORA VERICEDI S.A.\""}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "49017", "codigo": "PUBNVL728127", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "AUMENTO DE CAPITAL SOCIAL A BS. 1,050,000", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "325900021", "matriculaAnterior": "00358167", "razonSocial": "CONVEPA S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "19244", "codigo": "PUBDD6E28134", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: SAN GIORGIO GROUP PLASTICOS S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: SAN GIORGIO GROUP PLASTICOS S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "165766024", "matriculaAnterior": "00152144", "razonSocial": "SAN GIORGIO GROUP PLASTICOS S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "38618", "codigo": "CNVTRSF23287", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: AGUA DE MESA LA PRADERA", "resumen": "LA EMPRESA AGUA DE MESA LA PRADERA CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00317940 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: MALLCO CHAPI, N\u00b0 S/N  DE LA ZONA: MALLCO CHAPI", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "5938084013", "matriculaAnterior": "00317940", "razonSocial": "AGUA DE MESA LA PRADERA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "16037", "codigo": "PUBEJ8528121", "titulo": "AUMENTO DE CAPITAL SOCIAL", "resumen": "ESCRITURA PUBLICA D AUMENTO DE CAPITAL A BS. 7.000.000 Y CONSIGUIENTE MODIFICACION DE LA ESCRITURA DE CONSTITUCION", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "150498025", "matriculaAnterior": "00132069", "razonSocial": "RPK SISTEMAS DE PUBLICIDAD IN - STORE S.R.L. - RPK S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "1799", "codigo": "PUB6IRN28173", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: LA CUISINE EQUIPAMIENTO DE ESPACIOS S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: LA CUISINE EQUIPAMIENTO DE ESPACIOS S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1028583022", "matriculaAnterior": "00008389", "razonSocial": "LA CUISINE EQUIPAMIENTO DE ESPACIOS S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "6915", "codigo": "PUB5MVF27985", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: VINO TINTO S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: VINO TINTO S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1017507024", "matriculaAnterior": "00013529", "razonSocial": "VINO TINTO S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "5271", "codigo": "PUB8XET28126", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: TEROLOGIA Y TECNICA S.A. \"TEROTEC S.A.\"", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: TEROLOGIA Y TECNICA S.A. \"TEROTEC S.A.\" DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1016679020", "matriculaAnterior": "00013151", "razonSocial": "TEROLOGIA Y TECNICA S.A. \"TEROTEC S.A.\""}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "9379", "codigo": "PUB7XHW28144", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "ESCRITURA ACLARATIVA AL INSTRUMENTO 464/2015.", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1025449027", "matriculaAnterior": "00046850", "razonSocial": "ISI MUSTANG BOLIVIA S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "4131", "codigo": "PUBJDRI28165", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: BERA DE BOLIVIA (ALEACIONES)  S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: BERA DE BOLIVIA (ALEACIONES)  S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1004633024", "matriculaAnterior": "00012836", "razonSocial": "BERA DE BOLIVIA (ALEACIONES)  S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "52958", "codigo": "PUBPISQ28163", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: INDUSTRIAS ENVAZEN S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: INDUSTRIAS ENVAZEN S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "341252027", "matriculaAnterior": "00371360", "razonSocial": "INDUSTRIAS ENVAZEN S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "41656", "codigo": "PUBA21Z28168", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: MANUFACTURAS TECNICAS MATEC S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: MANUFACTURAS TECNICAS MATEC S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "301348028", "matriculaAnterior": "00331713", "razonSocial": "MANUFACTURAS TECNICAS MATEC S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "6958", "codigo": "PUB06KR27983", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: CHACALTAYA S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: CHACALTAYA S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1016487029", "matriculaAnterior": "00013535", "razonSocial": "CHACALTAYA S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}, {"id": "34251", "codigo": "CNVC5II23302", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: EMPRESA MINERA \"THAYA MONTA\u00d1A\" S.A.", "resumen": "LA EMPRESA EMPRESA MINERA \"THAYA MONTA\u00d1A\" S.A. CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00274535 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AV. BALLIVIAN , N\u00b0 7971, EDIFICIO: TORRE LUCIA, PISO: 8  DE LA ZONA: CALACOTO", "fechaPublicacion": "2019-09-30T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "257656023", "matriculaAnterior": "00274535", "razonSocial": "EMPRESA MINERA \"THAYA MONTA\u00d1A\" S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/30"}]}}