{"finalizado": true, "mensaje": "\u00a1Registro(s) obtenido(s) con \u00e9xito!", "datos": {"total": 103526, "filas": [{"id": "28375", "codigo": "PUBAK8Y28084", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: CERAMICA ESTRUCTURAL DE BOLIVIA S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: CERAMICA ESTRUCTURAL DE BOLIVIA S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2019", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "211544020", "matriculaAnterior": "00209739", "razonSocial": "CERAMICA ESTRUCTURAL DE BOLIVIA S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "22608", "codigo": "PUBTDGC28009", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: PALO ALTO CONSTRUCCIONES S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: PALO ALTO CONSTRUCCIONES S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-27T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "178482021", "matriculaAnterior": "00172210", "razonSocial": "PALO ALTO CONSTRUCCIONES S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/27"}, {"id": "60651", "codigo": "CNVQDBK23245", "titulo": "NOTIFICACION DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: GOLDNEVENTOS", "resumen": "LA EMPRESA GOLDNEVENTOS CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00392766 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: 6 DE OCTUBRE, VILLARROEL Y AROMA, N\u00b0: 4939, ENTRE CALLES: VILLARROEL Y AROMA, UNIDAD VECINAL: S/N, MZA.: S/N, EDIFICIO: S/N, PISO: S/N, N\u00b0 DE OFICINA: S/N DE LA ZONA: NORTE", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "4023876017", "matriculaAnterior": "00392766", "razonSocial": "GOLDNEVENTOS"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "67638", "codigo": "PUB94FD27989", "titulo": "DISOLUCI\u00d3N Y LIQUIDACI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "DISOLUCION, LIQUIDACION DE SOCIEDAD DE RESPONSABILIDAD LIMITADA Y CONSIGUIENTE CANCELACION DE LA MATRICULA DE COMERCIO.", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": null, "matriculaAnterior": "00410845", "razonSocial": "TRANS MANLOVER S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "71673", "codigo": "PUB61DO28007", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "TESTIMONIO DE CONSTITUCION DE SOCIEDAD DE RESPONSABILIDAD LIMITADA", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "384909023", "matriculaAnterior": "00421665", "razonSocial": "EMPRESA MINERA CONSTRUCTORA TUICHIBOL S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "67414", "codigo": "PUB8N8427971", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "CAMBIO DE DENOMINACION O RAZON SOCIAL Y CONSIGUIENTE MODIFICACION A LA CONSTITUCION", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "376305025", "matriculaAnterior": "00410316", "razonSocial": "INSTITUTO TECNICO EL MANA LTDA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "22924", "codigo": "PUBFOTF27908", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: ALTIKNITS CONFECCIONES S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: ALTIKNITS CONFECCIONES S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2019", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "181354027", "matriculaAnterior": "00174166", "razonSocial": "ALTIKNITS CONFECCIONES S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "21459", "codigo": "CNVLIA623226", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: LOGTEL \"LOGISTICA EN TELECOMUNICACIONES\"", "resumen": "LA EMPRESA LOGTEL \"LOGISTICA EN TELECOMUNICACIONES\" CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00164558 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: GENERAL PRIETO, N\u00b0 21, EDIFICIO: S/N, PISO: PB , N\u00b0 DE OFICINA: T-10  DE LA ZONA: OBRAJES", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "3714245014", "matriculaAnterior": "00164558", "razonSocial": "LOGTEL \"LOGISTICA EN TELECOMUNICACIONES\""}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "47581", "codigo": "CNVPD3X23246", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: EMPRESA MINERA \"PIEDRAS PRECIOSAS\" S.R.L.", "resumen": "LA EMPRESA EMPRESA MINERA \"PIEDRAS PRECIOSAS\" S.R.L. CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00353025 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: CALLE LOAYZA, N\u00b0 349, EDIFICIO: LOAYZA, PISO: 3 , N\u00b0 DE OFICINA: 304  DE LA ZONA: CENTRAL", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "319436024", "matriculaAnterior": "00353025", "razonSocial": "EMPRESA MINERA \"PIEDRAS PRECIOSAS\" S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "71658", "codigo": "PUBI3DB27966", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "CONSTITUCION DE SOCIEDAD DE RESPONSABILIDAD LIMITADA", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "385120029", "matriculaAnterior": "00421619", "razonSocial": "TEXALI S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "20012", "codigo": "PUBONDW27968", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "MODIFICACION DE CAMBIO DE DOMICILIO", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "169406025", "matriculaAnterior": "00156571", "razonSocial": "DEGESE S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "21420", "codigo": "PUBUT0R27976", "titulo": "AUMENTO DE CAPITAL SOCIAL", "resumen": "ESCRITURA PUBLICA DE AUMENTO DE CAPITAL AUTORIZADO A LA SUMA DE BS. 7,280,000.- Y CAPITAL SUSCRITO Y PAGADO A LA SUMA DE BS. 3,640,000.- MODIFICACION DEL OBJETO SOCIAL Y CONSIGUIENTE MODIFICACION DE LA ESCRITURA DE CONSTITUCION", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "173788022", "matriculaAnterior": "00164295", "razonSocial": "GESTION Y SOPORTE DE PROYECTOS JESUS DEL GRAN PODER S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "71657", "codigo": "PUB2QOW27963", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "TESTIMONIO DE CONSTITUCION DE SOCIEDAD DE RESPONSABILIDAD LIMITADA", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "385309021", "matriculaAnterior": "00421616", "razonSocial": "LBAPLUS TO GO AGENTES DE SERVICIO S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "32652", "codigo": "CNV8SD023243", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: RAUL PLATA ARANDA", "resumen": "LA EMPRESA RAUL PLATA ARANDA CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00256494 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AV 9 DE FEBRERO, N\u00b0 S/N, EDIFICIO: CENTRO COMERCIAL EL TUTUMO, PISO: PLANTA BAJA , N\u00b0 DE OFICINA: NRO 2  DE LA ZONA: CENTRAL", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "3427811013", "matriculaAnterior": "00256494", "razonSocial": "RAUL PLATA ARANDA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "30431", "codigo": "PUB2Q8527994", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "MODIFICACION Y ACLARATIVA EN LO RELATIVO A LA CLAUSULA SEGUNDA SOBRE PRORROGA DEL PLAZO DE DURACION DE LA SOCIEDAD", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "222480020", "matriculaAnterior": "00227518", "razonSocial": "TRX  REPRESENTACIONES S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "16550", "codigo": "PUBOUTG27986", "titulo": "DISOLUCI\u00d3N Y LIQUIDACI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "ESCRITURA PUBLICA DE DISOLUCION DE SOCIEDAD COMERCIAL", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "152346020", "matriculaAnterior": "00135034", "razonSocial": "\"DASENDA\" S.R.L. EN LIQUIDACION"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "30230", "codigo": "PUBYFW327967", "titulo": "TRANSFERENCIA DE CUOTAS DE CAPITAL", "resumen": "TRANSFERENCIA DE CUOTAS DE CAPITAL", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "223008025", "matriculaAnterior": "00225157", "razonSocial": "COMSNET S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "71666", "codigo": "PUB9EUA27991", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "TESTIMONIO DE CONSTITUCION DE S.R.L.", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "383936029", "matriculaAnterior": "00421644", "razonSocial": "TRIPLEANNA CORPORACION S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "71675", "codigo": "PUB9H3Z28008", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "TESTIMONIO DE CONSTITUCION DE SOCIEDAD DE RESPONSABILIDAD LIMITADA.", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "384838022", "matriculaAnterior": "00421666", "razonSocial": "FAITHMED SOCIEDAD DE RESPONSABILIDAD LIMITADA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "71671", "codigo": "PUBAMW228004", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "TESTIMONIO DE CONSTITUCION DE SOCIEDAD DE RESPONSABILIDAD LIMITADA", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": null, "matriculaAnterior": "00421657", "razonSocial": "EMPRESA CONSTRUCTORA IMPROCONST S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "4589", "codigo": "PUBUHGW27953", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: FABRICA NACIONAL DE CEMENTO SOCIEDAD ANONIMA  FANCESA", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: FABRICA NACIONAL DE CEMENTO SOCIEDAD ANONIMA  FANCESA DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1016259020", "matriculaAnterior": "00012958", "razonSocial": "FABRICA NACIONAL DE CEMENTO SOCIEDAD ANONIMA  FANCESA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "39266", "codigo": "PUB4CDY27955", "titulo": "TRANSFORMACI\u00d3N", "resumen": "TRANSFORMACION A SOCIEDAD DE RESPONSABILIDAD LIMITADA.", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "387329021", "matriculaAnterior": "00321122", "razonSocial": "INTIAL S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "71683", "codigo": "PUBJ8ZK28014", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "TESTIMONIO DE CONSTITUCION DE S.R.L.", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "384008028", "matriculaAnterior": "00421670", "razonSocial": "CENTRO DE CAPACITACION TECNICA PRIVADO ASISTENCIA ESPECIALIZADA BOLIVIA AEB7 S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "71665", "codigo": "PUBY53J27980", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "TESTIMONIO DE CONSTITUCION DE SOCIEDAD DE RESPONSABILIDAD LIMITADA", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "385062022", "matriculaAnterior": "00421631", "razonSocial": "LIANDAD S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "71654", "codigo": "PUBLI6A27954", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "TESTIMONIO DE CONSTITUCION DE SOCIEDAD COMERCIAL", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "386920020", "matriculaAnterior": "00421603", "razonSocial": "BLUE NAILBAR & SPA S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "71655", "codigo": "PUBLA7927956", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "TESTIMONIO DE CONSTITUCION DE S.R.L.", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "385325027", "matriculaAnterior": "00421605", "razonSocial": "INDUSTRIA DE MATERIALES TRANSFORMADOS S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "71668", "codigo": "PUB9BJX28000", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "TESTIMONIO DE CONSTITUCION DE SOCIEDAD DE RESPONSABILIDAD LIMITADA", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "384425023", "matriculaAnterior": "00421649", "razonSocial": "PROALIBOL S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "5558", "codigo": "PUBJ2W927990", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: GRUPO ALCOS S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: GRUPO ALCOS S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1007045023", "matriculaAnterior": "00013239", "razonSocial": "GRUPO ALCOS S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "71676", "codigo": "PUB70BY28012", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "TESTIMONIO DE CONSTITUCION DE SOCIEDAD DE RESPONSABILIDAD LIMITADA", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "391409028", "matriculaAnterior": "00421668", "razonSocial": "EMPRESA MINERA EMPLOYEE S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "71659", "codigo": "PUBLKPT27974", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "CONSTITUCION DE SOCIEDAD DE RESPONSABILIDAD LIMITADA", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "385215024", "matriculaAnterior": "00421623", "razonSocial": "JEWELRYSISI S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "71667", "codigo": "PUBPX4G27997", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "TESTIMONIO DE CONSTITUCION DE SOCIEDAD DE RESPONSABILIDAD LIMITADA", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "385021027", "matriculaAnterior": "00421648", "razonSocial": "FRATERPACEM S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "71663", "codigo": "PUBM7IX27979", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "CONSTITUCION DE SOCIEDAD DE RESPONSABILIDAD LIMITADA", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "384961023", "matriculaAnterior": "00421628", "razonSocial": "FRADAG S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "40298", "codigo": "PUBYGQM27943", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: INGENIERIA Y CONSTRUCCION PILOTES TERRATEST BOLIVIA S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: INGENIERIA Y CONSTRUCCION PILOTES TERRATEST BOLIVIA S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "294058023", "matriculaAnterior": "00325836", "razonSocial": "INGENIERIA Y CONSTRUCCION PILOTES TERRATEST BOLIVIA S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "71678", "codigo": "PUBO2G928015", "titulo": "CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL S.R.L. SOCIEDAD COLECTIVA O SOCIEDAD EN COMANDITA SIMPLE", "resumen": "CONSTITUCION DE SOCIEDAD DE RESPONSABILIDAD LIMITADA", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "384949026", "matriculaAnterior": "00421669", "razonSocial": "PARQUEOSINTELIGENTES S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "56519", "codigo": "CNVYXCC23193", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: DIGITAL-MENTE SRL", "resumen": "LA EMPRESA DIGITAL-MENTE SRL CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00378888 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: CARRETERA CAMINO A PORONGO, N\u00b0 S/N  DE LA ZONA: EL URUBO - CONDOMINIO LOS PARQUES DEL URUBO", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "350499020", "matriculaAnterior": "00378888", "razonSocial": "DIGITAL-MENTE SRL"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "15846", "codigo": "CNVGARY23246", "titulo": "NOTIFICACION DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: GRUPO 7 INVERSIONES S.A.", "resumen": "LA EMPRESA GRUPO 7 INVERSIONES S.A. CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00131147 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AV. BENI ESQ CALLE 3, N\u00b0: S/N, ENTRE CALLES: 4TO Y 5TO ANILLO, UNIDAD VECINAL: 064, MZA.: 016, EDIFICIO: CENTRO EMPRESARIAL GARDENIA EL CUBO, PISO: 5, N\u00b0 DE OFICINA: 5 A DE LA ZONA: NORTE", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "148470022", "matriculaAnterior": "00131147", "razonSocial": "GRUPO 7 INVERSIONES S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "10271", "codigo": "CNV14QR23246", "titulo": "NOTIFICACION DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: GRUPO INDUSTRIAL RODA S.A.", "resumen": "LA EMPRESA GRUPO INDUSTRIAL RODA S.A. CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00049888 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AV. BENI ESQUINA CALLE 3, N\u00b0: S/N, ENTRE CALLES: 4TO Y 5TO ANILLO, UNIDAD VECINAL: 064, MZA.: 016, EDIFICIO: CENTRO EMPRESARIAL GARDENIA EL CUBO, PISO: 5, N\u00b0 DE OFICINA: 5 A DE LA ZONA: NORTE", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1013531029", "matriculaAnterior": "00049888", "razonSocial": "GRUPO INDUSTRIAL RODA S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "40669", "codigo": "PUB1YPY28006", "titulo": "MODIFICACI\u00d3N, ACLARACI\u00d3N Y/O COMPLEMENTACI\u00d3N DE LA CONSTITUCI\u00d3N DE SOCIEDAD COMERCIAL", "resumen": "MODIFICACION Y/O CAMBIO DE DOMICILIO Y CONSIGUIENTE MODIFICACION A LA CONSTITUCION", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "296612020", "matriculaAnterior": "00327333", "razonSocial": "GRUPO ZUNA S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "26167", "codigo": "PUB85QI28016", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: EMPRESA FORESTAL YVYRAGUAZU S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: EMPRESA FORESTAL YVYRAGUAZU S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "193468025", "matriculaAnterior": "00191838", "razonSocial": "EMPRESA FORESTAL YVYRAGUAZU S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "21586", "codigo": "CNVC20P23249", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: INDOMITA S.R.L.", "resumen": "LA EMPRESA INDOMITA S.R.L. CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00165303 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: CALLE 34, N\u00b0 3011, EDIFICIO: CONDOMINIO HAVELBERG, PISO: DEPTO. C-3  DE LA ZONA: ACHUMANI", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "174956028", "matriculaAnterior": "00165303", "razonSocial": "INDOMITA S.R.L."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "48456", "codigo": "CNVRB7S23239", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: EL POBLADO", "resumen": "LA EMPRESA EL POBLADO CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00356107 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: GRANADA , N\u00b0 3  DE LA ZONA: ZONA MESA VERDE", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "6231885015", "matriculaAnterior": "00356107", "razonSocial": "EL POBLADO"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "69519", "codigo": "CNV3C9R23247", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: JORCADIA", "resumen": "LA EMPRESA JORCADIA CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00415797 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: CALLE MUNAYPATA, N\u00b0 665, EDIFICIO: GALERIA EXALTACION, PISO: PB , N\u00b0 DE OFICINA: PUESTO 1 CENTRAL   DE LA ZONA: 14 DE SEPTIEMBRE", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "4755710016", "matriculaAnterior": "00415797", "razonSocial": "JORCADIA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "11391", "codigo": "CNVP1DO23233", "titulo": "NOTIFICACION DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: LABORATORIO CLINICO GEN Y VIDA", "resumen": "LA EMPRESA LABORATORIO CLINICO GEN Y VIDA CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00104948 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: AVENIDA JUAN PABLO II, N\u00b0: 1085, ENTRE CALLES: CALLE 1 Y AV. 6 DE MARZO, UNIDAD VECINAL: S/N, MZA.: S/N, EDIFICIO: 1085, PISO: 2, N\u00b0 DE OFICINA: 3 DE LA ZONA: URB. FERROPETROL", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "2289510016", "matriculaAnterior": "00104948", "razonSocial": "LABORATORIO CLINICO GEN Y VIDA"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "25205", "codigo": "CNVRMD923238", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: IMPORT BCD", "resumen": "LA EMPRESA IMPORT BCD CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00187243 ANUNCIA SU CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N A: CALLE H, N\u00b0 3C  DE LA ZONA: VILLA EXALTACION", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "9879062019", "matriculaAnterior": "00187243", "razonSocial": "IMPORT BCD"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "6333", "codigo": "PUBM0JD27987", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: LOTE Y CASA SOCIEDAD ANONIMA LYCSA", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: LOTE Y CASA SOCIEDAD ANONIMA LYCSA DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1021837026", "matriculaAnterior": "00013393", "razonSocial": "LOTE Y CASA S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "25490", "codigo": "CNV35K423250", "titulo": "NOTIFICACI\u00d3N DE CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE LA EMPRESA: NOVA MODA S.R.L", "resumen": "LA EMPRESA NOVA MODA S.R.L CON MATR\u00cdCULA DE COMERCIO: 00188397 ANUNCIA EL CAMBIO DE DIRECCI\u00d3N DE SU SUCURSAL \"SUCRE\" A: INCA GARCILASO , N\u00b0 80, EDIFICIO: S/N, PISO: PRIMERO , N\u00b0 DE OFICINA: N 2  DE LA ZONA: TERMINAL", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "191466024", "matriculaAnterior": "00188397", "razonSocial": "NOVA MODA S.R.L"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "2222", "codigo": "PUBYG5I27936", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: GRANITOS MARMOLES Y PIEDRAS DECORATIVAS GRAMAR S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: GRANITOS MARMOLES Y PIEDRAS DECORATIVAS GRAMAR S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "1014491021", "matriculaAnterior": "00009005", "razonSocial": "GRANITOS MARMOLES Y PIEDRAS DECORATIVAS GRAMAR S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "12461", "codigo": "PUB014W27957", "titulo": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: DEKMA BOLIVIA S.A.", "resumen": "PUBLICACI\u00d3N DE LA MEMORIA ANUAL DE LA SOCIEDAD: DEKMA BOLIVIA S.A. DE LA GESTI\u00d3N: 2018", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "123921020", "matriculaAnterior": "00109698", "razonSocial": "DEKMA BOLIVIA S.A."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "37143", "codigo": "CNVK50O23228", "titulo": "AVISO DE TRANSFERENCIA DE LA EMPRESA UNIPERSONAL: ALOJAMIENTO FLORENTZ", "resumen": "AVISO DE TRANSFERENCIA DE EMPRESA UNIPERSONAL -------------------------------------------------------CANCHARI CONDE DE CAMACHO SONIA NANCY CON C\u00c9DULA DE IDENTIDAD, N\u00b000003055882, EXPEDIDA EN ORURO, PROPIETARIO(A) DE LA EMPRESA UNIPERSONAL DENOMINADA:ALOJAMIENTO FLORENTZ, CON MATR\u00cdCULA DEL REGISTRO DE COMERCIO N\u00b0: 00304997, EN CUMPLIMIENTO A LO ESTABLECIDO POR EL ART. 452 INC. 1) DEL C\u00d3DIGO DE COMERCIO BOLIVIANO VIGENTE, COMUNICA A SUS POSIBLES ACREEDORES LA TRANSFERENCIA DE LA ANTES NOMBRADA EMPRESA UNIPERSONAL A: PAOLA  CAMACHO CANCHARI CON C\u00c9DULA DE IDENTIDAD, N\u00b07336612, EXPEDIDA EN ORURO", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "7336612014", "matriculaAnterior": "00304997", "razonSocial": "ALOJAMIENTO FLORENTZ"}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}, {"id": "31879", "codigo": "PUBKG0A28011", "titulo": "PROYECTO DE DISTRIBUCI\u00d3N DE PATRIMONIO: CONSTRUCCIONES Y SERVICIOS ASTERISCO LTDA.", "resumen": "PROYECTO DE DISTRIBUCI\u00d3N DE PATRIMONIO: CONSTRUCCIONES Y SERVICIOS ASTERISCO LTDA.", "fechaPublicacion": "2019-09-26T04:00:00.000Z", "empresa": {"matricula": "232820020", "matriculaAnterior": "00245058", "razonSocial": "CONSTRUCCIONES Y SERVICIOS ASTERISCO LTDA."}, "fechaPublicacionFormato": "2019/09/26"}]}}